<root>
  <assembly culture="ro" name="Microsoft.LearningComponents.Storage.resources" version="1.1.0.0">
  </assembly>
  <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.SessionResources.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.SessionResources.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>SLS_MoveToActivityNotValid</ID>
        <Source>The session is not in a state where a new activity may be selected. In Execute view, only Active sessions may navigate to a selected activity.</Source>
        <Translation><![CDATA[Sesiunea nu este într-o stare în care o nouă activitate poate fi selectată. În mod Execute view, numai sesiunile active pot naviga către o activitate selectată.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ExitCurrentActivityNotValid</ID>
        <Source>éThe current activity cannot be exited. There must be a current activity in an active session in order to exit it. </Source>
        <Translation><![CDATA[Nu se poate ieşi din activitatea curentă. Trebuie să existe o activitate curentă într-o sesiune activă pentru a ieşi din ea. ]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_LoggingFlagsSetNotValid</ID>
        <Source>The LoggingOptions property may not be set when reviewing a session.</Source>
        <Translation><![CDATA[Proprietatea Optiuni de Conectare nu poate fi setată când se revizuieşte o sesiune.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_MoveToPreviousNotValid</ID>
        <Source>Moving to the previous activity is not valid. In Execute view, only Active sessions with a current activity may navigate to the next activity.</Source>
        <Translation><![CDATA[Trecerea la activitatea precedentă nu este validă.În mod Execute view, numai sesiuni active cu o activitate curentă pot naviga la activitatea următoare.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ReactivateNotValid</ID>
        <Source>It is not valid to reactivate the current session. Only a completed or abandoned session may be reactivated, and only in RandomAccess view.</Source>
        <Translation><![CDATA[Nu este valid să reactivezi sesiunea curentă. Numai o sesiune încheiată sau abandonată poate fi recativată, şi numai în mod RandomAccess.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ExitNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be exited in its current state. In Execute view, only Active sessions which have been started may be exited. Sessions may not be exited in other views.</Source>
        <Translation><![CDATA[Nu se poate ieşi din sesiune în starea ei curentă. În mod Execute, numai din sesiuni Active care au fost începute se poate ieşi. Nu se poate ieşi din sesiuni în alte vizualizări.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AbandonCurrentActivityNotValid</ID>
        <Source>The current activity cannot be abandoned. There must be a current activity in an active session in order to abandon it. </Source>
        <Translation><![CDATA[Activitatea curentă nu poate fi abandonată.Trebuie să existe o activitate curentă într-o sesiune activă pentru a o abandona. ]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_CouldNotFindFirstActivity</ID>
        <Source>An initial activity could not be identified in the session.</Source>
        <Translation><![CDATA[O activitate iniţială nu a putut fi identificată în sesiune.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AttemptEndTimeNotValid</ID>
        <Source>The attempt associated with this session has not ended.</Source>
        <Translation><![CDATA[Încercarea asociată cu această sesiune nu s-a terminat.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_SuspendNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be suspended in its current state. In Execute view, only Active sessions may be suspended. Sessions may not be suspended in other views.</Source>
        <Translation><![CDATA[Sesiunea nu poate fi suspendată în starea ei curentă. În mod Execute, numai sesiunile Active pot fi suspendate. Sesiunile nu pot fi suspendate în alte vizualizări.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_InvalidateSessionCacheNotValid</ID>
        <Source>The session cache cannot be cleared because the current session contains an active attempt. </Source>
        <Translation><![CDATA[Cache-ul sesiunii nu poate fi şters  deoarece sesiunea curentă conţine o încercare activă. ]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ProcessNavigationRequestsNotValid</ID>
        <Source>Navigation requests cannot be processed. In an ExecuteView, the AttemptStatus must be Active. This call is not valid in RandomAccess and Review views.</Source>
        <Translation><![CDATA[Cererile de navigare nu pot fi procesate. Într-o vizualizare Execute, AttemptStatus trebuie să fie Activ. Această solicitare nu este validă în vizualizările RandomAccess şi Review.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_StartNotValid</ID>
        <Source>A session may only be started on an active attempt in ExecuteView. The session may not be in Review or RandomAccess view when calling this method.</Source>
        <Translation><![CDATA[O sesiune poate fi începută numai într-o încercare activă în mod Execute. Sesiunea nu poate fi în mod Review sau RandomAccess  când se apelează această metodă.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AbandonNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be abandoned in its current state. In Execute view, only Active sessions may be abandoned. Sessions may not be abandoned in other views.</Source>
        <Translation><![CDATA[Sesiunea nu poate fi abandonată în starea ei curentă. În mod Execute numai sesiunile active pot fi abandonate. Sesiunile nu pot fi suspendate în alte vizualizări.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ResourceNotFound</ID>
        <Source>The current activity in the session does not have an associated resource. The content cannot be displayed.</Source>
        <Translation><![CDATA[Activitatea curentă din sesiune nu are o resursă asociată. Conţinutul nu poate fi afişat.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_MoveToNextNotValid</ID>
        <Source>Moving to the next activity is not valid. In Execute view, only Active sessions with a current activity may navigate to the next activity.</Source>
        <Translation><![CDATA[Trecerea la următoarea activitate nu este validă. În mod  Execute, numai sesiuni Active cu activitate curentă pot naviga către activitatea următoare.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_RenderNotValid</ID>
        <Source>The content cannot be rendered. In Execute view, the session must have an AttemptStatus of Active.</Source>
        <Translation><![CDATA[Continutul nu poate fi interpretat. In mod Execute, sesiunea trebuie sa aiba un AttemptStatus active.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_CommitChangesNotValid</ID>
        <Source>The changes to the current session cannot be committed. The session may not be in Review view when calling this method. </Source>
        <Translation><![CDATA[Modificările la sesiunea curentă nu pot fi operate. Sesiunea s-ar putea să nu fie în mod Review atunci când se solicită această metodă. ]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AttemptHasStarted</ID>
        <Source>The attempt has already started. You may not call Start more than once.</Source>
        <Translation><![CDATA[Încercarea a început deja. Nu puteţi apela Start mai mult de odată.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ResumeNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be resumed in its current state. In Execute view, only Suspended sessions may be resumed. Sessions may not be resumed in other views.</Source>
        <Translation><![CDATA[Sesiunea nu poate fi reluată în starea ei curentă. În mod Execute, numai sesiunile suspendate pot fi reluate. Sesiunile nu pot fi reluate în alte vizualizări.]]></Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
  <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.PackageResources.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.PackageResources.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>FSPS_BasePathDirNotFound</ID>
        <Source>The folder '{0}' must exist prior to calling this method.</Source>
        <Translation><![CDATA[Folderul '{0}' trebuie să existe înainte de a apela această metodă.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>FSPS_InvalidPackageId</ID>
        <Source>The LearningStoreItemIdentifier {0} does not represent a package in LearningStore.</Source>
        <Translation><![CDATA[LearningStoreItemIdentifier {0} nu reprezintă un pachet în LearningStore.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>FSPS_CouldNotFindDirectory</ID>
        <Source>Could not find a unique directory name to use for the files.</Source>
        <Translation><![CDATA[Nu s-a putut găsi un nume de director unic pentru a-l utiliza pentru aceste fişiere.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PS_ValidationFailed</ID>
        <Source>The package cannot be added to the store because it contains at least one error.</Source>
        <Translation><![CDATA[Pachetul nu poate fi adăugat în memorie deoarece conţine cel puţin o eroare.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PS_InvalidManifest</ID>
        <Source>The package cannot be added to LearningStore because the manifest in the package cannot be read.</Source>
        <Translation><![CDATA[Pachetul nu poate fi adăugat la LearningStore deoarece manifestul din pachet nu poate fi citit.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PS_NoOrganization</ID>
        <Source>The package must contain at least one organization and one item in order to be added to LearningStore.</Source>
        <Translation><![CDATA[Pachetul trebuie să conţină cel puţin o organizaţie şi un obiect pentru a fi adăugată la LearningStore.]]></Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
  <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.Resources.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.Resources.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>NotAllowedInExecuteMode</ID>
        <Source>This operation cannot be performed in Execute view.</Source>
        <Translation><![CDATA[Această operaţie nu poate fi executată în mod Execute.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NotAllowedWhileInAutoGradingMode</ID>
        <Source>This operation cannot be performed during the auto-grading process.</Source>
        <Translation><![CDATA[Această operaţie nu poate fi executată în timpul procesului de auto-notare.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttemptComplete</ID>
        <Source>The requested operation cannot be performed because the session has been completed.</Source>
        <Translation><![CDATA[Operaţia cerută nu poate fi executată deoarece sesiunea a fost terminată.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttemptAbandoned</ID>
        <Source>The requested operation cannot be performed because the session has been abandoned.</Source>
        <Translation><![CDATA[Operaţia cerută nu poate fi executată deoarece sesiunea a fost abandonată.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttachmentTooLarge</ID>
        <Source>Attachment exceeds maximum size of {0} bytes.</Source>
        <Translation><![CDATA[Ataşamentul depăşeşte dimensiunea maximă de {0} bytes.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
     
        <Source>This operation is only valid during auto-grading.</Source>
        <Translation><![CDATA[Această operaţie este validă doar în timpul auto-notării.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidAttemptId</ID>
        <Source>The attempt could not be accessed. You may not have access to it, the attempt may have been deleted or does not exist.</Source>
        <Translation><![CDATA[Încercarea nu a putut fi accesată. S-ar putea să nu aveţi acces la ea,încercarea poate să fi fost ştearsă sau nu există.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NotAllowedInReviewMode</ID>
        <Source>This operation cannot be performed in Review view.</Source>
        <Translation><![CDATA[Această operaţie nu poate fi făcută în mod Review.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttemptHasNotEnded</ID>
        <Source>The requested operation cannot be performed because the session is not complete.</Source>
        <Translation><![CDATA[Operaţia solicitată nu poate fi executată deoarece sesiunea nu este încheiată.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidRootActivityId</ID>
        <Source>The root activity id could not be accessed. Either it does not exist or you do not have permission to access it.</Source>
        <Translation><![CDATA[Activitatea rădăcină nu a putut fi accesată. Fie nu există, fie nu aveţi permisiune de acces.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NoCurrentActivity</ID>
        <Source>A current activity is required for this operation.</Source>
        <Translation><![CDATA[O activitate curentă este necesară pentru această operaţie.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_SessionCannotBeActive</ID>
        <Source>This operation cannot be performed on a session with an AttemptStatus of Active.</Source>
        <Translation><![CDATA[Această operaţie nu poate fi executată într-o sesiune cu un AttemptStatus activ.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>GlobalObjectiveDatabaseStateNotValid</ID>
        <Source>Global Objective database contains non-unique entries.</Source>
        <Translation><![CDATA[Baza de date Global Objective conţine intrări ne-unice.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidLearnerId</ID>
        <Source>The LearnerId could not be accessed. Either it does not exist or you do not have permission to access it.</Source>
        <Translation><![CDATA[LearnerId nu a putut fi accesat. Fie nu există, fie nu aveţi permisiune de acces.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidActivity</ID>
        <Source>The requested activity cannot be found within the session.</Source>
        <Translation><![CDATA[Activitatea cerută nu a putut fi găsită în cadrul acestei sesiuni.]]></Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
  <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.LearningStore.LearningStoreStrings.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.LearningStore.LearningStoreStrings.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>ColumnNotFound</ID>
        <Source>Column '{0}' not found in the view.</Source>
        <Translation><![CDATA[Coloana '{0}' nu este găsită în vizualizare.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AtLeastOneValueMustBeProvided</ID>
        <Source>At least one value must be provided.</Source>
        <Translation><![CDATA[Cel puţin o valoare trebuie furnizată.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>DuplicatePropertyValue</ID>
        <Source>More than one value has been provided for property '{0}'.</Source>
        <Translation><![CDATA[Mai mult decât o valoare a fost furnizată pentru proprietatea '{0}'.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>CannotChangeIdProperty</ID>
        <Source>Property 'Id' can not be changed.</Source>
        <Translation><![CDATA[Proprietatea 'Id' nu poate fi schimbată]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidIdConditionValue</ID>
        <Source>Invalid condition value: only item identifiers with unique keys can be compared against.</Source>
        <Translation><![CDATA[Valoare de condiţie invalidă: numai identificatorii de obiect cu chei unice pot fi comparaţi.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ResultsOfJobCanNotBeCast</ID>
        <Source>The results of the job can not be cast to the specified return value.</Source>
        <Translation><![CDATA[Rezutatele activităţii nu pot fi înregistrate în valoarea specifică returnată.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>RightNotFoundInSchema</ID>
        <Source>Right '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation><![CDATA[ '{0}' corect nu a fost găsit în schema.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>TimeoutMustBeZero</ID>
        <Source>Timeout value specified for the transaction must be zero.</Source>
        <Translation><![CDATA[Valoarea Timeout specificată pentru tranzacţie trebuie să fie zero.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidConditionValueForXmlColumn</ID>
        <Source>Invalid condition value: an Xml column can only be compared against null.</Source>
        <Translation><![CDATA[Valoare condiţiei invalidă: o coloană Xml poate fi comparată doar cu null.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>UniqueKeyNotAvailable</ID>
        <Source>Unique key not available.</Source>
        <Translation><![CDATA[Cheie unică nu este disponibilă.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidConditionOperatorForGuidColumn</ID>
        <Source>Invalid condition operator: a Guid column can only be compared with an equality or inequality operator.</Source>
        <Translation><![CDATA[Operatorul condiţiei invalid: o coloana Guid poate fi comparată numai cu un operator de egalitate sau inegalitate.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>TransactionAlreadyExists</ID>
        <Source>A transaction already exists in this scope.</Source>
        <Translation><![CDATA[O tranzacţie există deja în acest scop.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueCausesInvalidCast</ID>
        <Source>Invalid cast.</Source>
        <Translation><![CDATA[Conversie invalidă.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidPropertyValueWithDescription</ID>
        <Source>Invalid value for property '{0}': {1}</Source>
        <Translation><![CDATA[Valoare invalidă pentru proprietatea '{0}': {1}]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>QueryNotCompatibleWithStore</ID>
        <Source>The query is not compatible with this LearningStore instance.</Source>
        <Translation><![CDATA[Interogarea nu este compatibilă cu acest exemplu LearningStore.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ItemNotFound</ID>
        <Source>Item not found</Source>
        <Translation><![CDATA[Obiect negăsit]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PropertyNotFound</ID>
        <Source>Property '{0}' not found</Source>
        <Translation><![CDATA[Proprietatea '{0}' negăsită]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>MoreThanOneItemFoundInAddOrUpdate</ID>
        <Source>More than one item matches the properties in the AddOrUpdateItem command.</Source>
        <Translation><![CDATA[Mai mult de un obiect se potriveşte cu proprietăţile din comanda AddOrUpdateItem.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ItemTypeNotFoundInSchema</ID>
        <Source>Item type '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation><![CDATA[Tipul obiect '{0}' negăsit în schema.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeGuid</ID>
        <Source>Must be a Guid.</Source>
        <Translation><![CDATA[Trebuie să fie un Guid.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ParameterNotFound</ID>
        <Source>Parametrul '{0}' nu este găsit în vizualizare.</Source>
        <Translation><![CDATA[Parametrul '{0}' nu este găsit în vizualizare.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>IncompatibleEngineVersion</ID>
        <Source>The database was created by a different version of this product.</Source>
        <Translation><![CDATA[Baza de date a fost creată pe o versiune diferită a acestui produs.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ScopeDisposedInInvalidThread</ID>
        <Source>Transaction scope disposed in fir invalid.</Source>
        <Translation><![CDATA[Scopul tranzacţiei dispus în invalid thread.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>MismatchedIsolationLevel</ID>
        <Source>Isolation level specified for the transaction doesn't match the isolation level for the currently-existing transaction.</Source>
        <Translation><![CDATA[Nivelul de izolare specificat pentru tranzacţie nu se potriveşte cu tranzacţia curentă existentă.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>DebugLogAlreadyEnabled</ID>
        <Source>The debug log has already been enabled.</Source>
        <Translation><![CDATA[Logul de debug a fost deja activat.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ColumnAlreadySortedOn</ID>
        <Source>A sort order for the specified column already exists in the query.</Source>
        <Translation><![CDATA[O ordine de sortare pentru coloana specificată există în interogare.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ColumnAlreadyExistsInQuery</ID>
        <Source>Column '{0}' has already been added to the query</Source>
        <Translation><![CDATA[Coloana '{0}' a fost deja adăugată la interogare.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueHasInvalidFormat</ID>
        <Source>Invalid format.</Source>
        <Translation><![CDATA[Format invalid.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>XmlPropertyCannotBeSearchedOn</ID>
        <Source>Cannot search on XML property '{0}'.</Source>
        <Translation><![CDATA[Nu se poate căuta pe proprietatea XML '{0}'.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SecurityCheckFailed</ID>
        <Source>Security check failed.</Source>
        <Translation><![CDATA[Verificarea de securitate a eşuat.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidParameterValueWithDescription</ID>
        <Source>Invalid parameter value: {0}</Source>
        <Translation><![CDATA[Valoare parametru invalidă: {0}]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidIdParameterValue</ID>
        <Source>Invalid parameter value: only item identifiers with unique keys can be used as parameters.</Source>
        <Translation><![CDATA[Valoare parametru invalidă: numai identificatorii de obiect cu chei unice pot fi folosiţi ca parametrii.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ParameterNotFoundInRight</ID>
        <Source>Parameter '{0}' not found in the right.</Source>
        <Translation><![CDATA[Parametrul '{0}' nu a fost găsit în dreapta.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AtLeastOneOutputColumnMustBeSpecified</ID>
        <Source>At least one output column must be specified in the query.</Source>
        <Translation><![CDATA[Cel puţin o coloană de ieşire trebuie specificată în interogare.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidPropertyValue</ID>
        <Source>Invalid value for property '{0}'</Source>
        <Translation><![CDATA[Valoare invalidă pentru proprietatea '{0}']]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>EnumTypeNotFoundInSchema</ID>
        <Source>Enum type '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation><![CDATA[Tipul enum '{0}' nu a fost găsit în schemă.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidConditionValueWithDescription</ID>
        <Source>Invalid condition value: {0}</Source>
        <Translation><![CDATA[Valoarea condiţiei invalidă: {0}]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidSchemaDefinition</ID>
        <Source>Invalid schema definition</Source>
        <Translation><![CDATA[Definitia schemei este invalidă]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidOperatorForNullConditionValue</ID>
        <Source>Invalid condition operator: null can only be compared with an equality or inequality operator.</Source>
        <Translation><![CDATA[Operatorul condiţiei invalid: null poate fi comparat doar cu un operator de egalitate sau inegalitate.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NullReferenceWhenAccessingDatabase</ID>
        <Source>Object reference not set to an instance of an object when attempting to access database.  Database connection may have been lost.</Source>
        <Translation><![CDATA[Referinţa obiect nu este setată la un exemplu al unui obiect atunci când încercăm să accesăm baza de date. Conexiunea cu baza de date se poate fi pierdută.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidScopeNesting</ID>
        <Source>Invalid transaction scope nesting.</Source>
        <Translation><![CDATA[Imbricare invalidă a tranzacţiilor.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>OperationFailedBecauseOfConstraintViolation</ID>
        <Source>The operation failed because of a constraint violation.</Source>
        <Translation><![CDATA[Operaţia eşuată datorită unei încălcări de constrângerii.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueCannotBeNull</ID>
        <Source>Cannot be null.</Source>
        <Translation><![CDATA[Nu poate fi null.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ColumnCannotBeSorted</ID>
        <Source>Column can not be sorted on.</Source>
        <Translation><![CDATA[Coloana nu poate fi sortată.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeItemIdentifier</ID>
        <Source>Must be a LearningStoreItemIdentifier with ItemType '{0}'.</Source>
        <Translation><![CDATA[Trebuie să fie un LearningStoreItemIdentifier cu ItemType '{0}'.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>CompleteAlreadyCalled</ID>
        <Source>Method has already been called.</Source>
        <Translation><![CDATA[S-a apelat deja la această metodă.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeXml</ID>
        <Source>Must be a LearningStoreXml.</Source>
        <Translation><![CDATA[Trebuie să fie un LearningStoreXml.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeValidEnumValue</ID>
        <Source>Must be a valid value from '{0}'.</Source>
        <Translation><![CDATA[Trebuie să fie o valoare validă din '{0}'.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidParameterValueWithDescriptionAndName</ID>
        <Source>Invalid value for parameter '{0}': {1}</Source>
        <Translation><![CDATA[Valoare invalidă pentru parametru '{0}': {1}]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PositiveValueExpected</ID>
        <Source>Positive value expected</Source>
        <Translation><![CDATA[Se aşteaptă o valoare pozitivă]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PropertyValueNotFound</ID>
        <Source>Value for property '{0}' not found</Source>
        <Translation><![CDATA[Valoarea pentru proprietatea '{0}' negăsită]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeByteArray</ID>
        <Source>Must be a System.Byte array.</Source>
        <Translation><![CDATA[Trebuie să fie un System.Byte array.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeWithinSqlDateTimeRange</ID>
        <Source>Must be between SqlDateTime.MinValue and SqlDateTime.MaxValue.</Source>
        <Translation><![CDATA[Trebuie să fie între SqlDateTime.MinValue şi SqlDateTime.MaxValue.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ViewNotFoundInSchema</ID>
        <Source>View '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation><![CDATA[Vizualizarea '{0}' negăsită în schema.]]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidParameterValue</ID>
        <Source>Invalid value for parameter '{0}'</Source>
        <Translation><![CDATA[Valoare invalidă pentru parametrul '{0}']]></Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueCausesOverflow</ID>
        <Source>Overflow.</Source>
        <Translation><![CDATA[In afara fluxului.]]></Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
</root>

