<root>
  <assembly culture="bg" name="Microsoft.LearningComponents.Storage.resources" version="1.0.799.0">
    <key>ACQAAASAAACUAAAABgIAAAAkAABSU0ExAAQAAAEAAQCBPrkXiznyGTqeVlETHDcRRUrTL4/fDzNjU6FnYmrFwBQjm2AxJVTCevuJ4q7JU5lY425RPU/Nirg+g9/yYOMPQzB08pcEM+kt+nfwxGC/SpaKS/T8A9LqyU04k6o6yi8TnWxx/X60HKRs+7+l9Z1AK2pwuH3Y4KKy7ctJBsiwuQ==</key>
    <keytoken>q8TtGB1tapQ=</keytoken>
  </assembly>
  <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.SessionResources.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.SessionResources.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>SLS_MoveToActivityNotValid</ID>
        <Source>The session is not in a state where a new activity may be selected. In Execute view, only Active sessions may navigate to a selected activity.</Source>
        <Translation>Сесията не е в състояние за избор на нова дейност. В изглед Изпълнение, само активните сесии могат да водят към избраната дейност.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ExitCurrentActivityNotValid</ID>
        <Source>The current activity cannot be exited. There must be a current activity in an active session in order to exit it. </Source>
        <Translation>Текущата дейност не може да се напусне. За да напуснете трябва да има текуща дейност в активна сесия.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_LoggingFlagsSetNotValid</ID>
        <Source>The LoggingOptions property may not be set when reviewing a session.</Source>
        <Translation>Свойството LoggingOptions може да не е указано по време на преглед на сесия.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_MoveToPreviousNotValid</ID>
        <Source>Moving to the previous activity is not valid. In Execute view, only Active sessions with a current activity may navigate to the next activity.</Source>
        <Translation>Не е възможен преход към предишна дейност. В изглед Изпълнение, само активните сесии с текущата дейност могат да водят към следващата дейност.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ReactivateNotValid</ID>
        <Source>It is not valid to reactivate the current session. Only a completed or abandoned session may be reactivated, and only in RandomAccess view.</Source>
        <Translation>Не е коректно да активирате отново текущата сесия. Само изълнени или преустановени сесии могат да бъдат активирани отново, само в RandomAccess изглед.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ExitNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be exited in its current state. In Execute view, only Active sessions which have been started may be exited. Sessions may not be exited in other views.</Source>
        <Translation>В момента сесията не може да бъде напусната. В режим на изпълнение само активните сесии, които са започнати могат да бъдат напуснати.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AbandonCurrentActivityNotValid</ID>
        <Source>The current activity cannot be abandoned. There must be a current activity in an active session in order to abandon it. </Source>
        <Translation>Текущата дейност не може да бъде отказана. Трябва да има текуща дейност в активната сесия за да я преустановите.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_CouldNotFindFirstActivity</ID>
        <Source>An initial activity could not be identified in the session.</Source>
        <Translation>Началната дейност в сесията не може да бъде намерена.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AttemptEndTimeNotValid</ID>
        <Source>The attempt associated with this session has not ended.</Source>
        <Translation>Опитът за тази сесия не е приключил.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_SuspendNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be suspended in its current state. In Execute view, only Active sessions may be suspended. Sessions may not be suspended in other views.</Source>
        <Translation>Сесията не може да бъде преустановена в текущото си състояние. В режим на изпълнение само активните сесии могат да се преустановяват.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_InvalidateSessionCacheNotValid</ID>
        <Source>The session cache cannot be cleared because the current session contains an active attempt. </Source>
        <Translation>Кешът на сесията не може да бъде изчистен, защото текущата сесия съдържа активен опит.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ProcessNavigationRequestsNotValid</ID>
        <Source>Navigation requests cannot be processed. In an ExecuteView, the AttemptStatus must be Active. This call is not valid in RandomAccess and Review views.</Source>
        <Translation>Навигацията не може да бъде обработена. В ExecuteView, AttemptStatus трябва да е активен. Това обръщение не е валидно за RandomAccess и режим на преглед.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_StartNotValid</ID>
        <Source>A session may only be started on an active attempt in ExecuteView. The session may not be in Review or RandomAccess view when calling this method.</Source>
        <Translation>Сесия може да бъде започната с активен опит в ExecuteView. Сесията може да не е в режим на преглед или RandomAccess изглед при обръщение към този метод.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AbandonNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be abandoned in its current state. In Execute view, only Active sessions may be abandoned. Sessions may not be abandoned in other views.</Source>
        <Translation>Сесията не може да бъде отхвърлена в момента. В режим на изпълнение, само активните сесии могат да бъдат отхвърлени.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ResourceNotFound</ID>
        <Source>The current activity in the session does not have an associated resource. The content cannot be displayed.</Source>
        <Translation>Текущата дейност в сесията няма прикачен ресурс. Съдържанието не може да се покаже.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_MoveToNextNotValid</ID>
        <Source>Moving to the next activity is not valid. In Execute view, only Active sessions with a current activity may navigate to the next activity.</Source>
        <Translation>Преминаването към следващата дейност не е възможно. В режим на изпълнение, само активните сесии с текуща дейност могат да преминат към следващата дейност.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_RenderNotValid</ID>
        <Source>The content cannot be rendered. In Execute view, the session must have an AttemptStatus of Active.</Source>
        <Translation>Съдържанието не може да бъде показано. В режим на изпълнение, сесията трябва да има активен AttemptStatus.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_CommitChangesNotValid</ID>
        <Source>The changes to the current session cannot be committed. The session may not be in Review view when calling this method. </Source>
        <Translation>Промените в текущата сесия не могат да бъдат запомнени. Сесията може да не е в режим на преглед при извикването на този метод.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AttemptHasStarted</ID>
        <Source>The attempt has already started. You may not call Start more than once.</Source>
        <Translation>Опитът вече е започнат. Не можете да го започнете отново.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ResumeNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be resumed in its current state. In Execute view, only Suspended sessions may be resumed. Sessions may not be resumed in other views.</Source>
        <Translation>Сесията не може да се поднови в текущото си състояние. Само в режим на изпълнение, преустановените сесии могат да се подновят.</Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
  <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.PackageResources.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.PackageResources.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>FSPS_BasePathDirNotFound</ID>
        <Source>The folder '{0}' must exist prior to calling this method.</Source>
        <Translation>Папката '{0}' трябва да съществува при извикване на този метод.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>FSPS_InvalidPackageId</ID>
        <Source>The LearningStoreItemIdentifier {0} does not represent a package in LearningStore.</Source>
        <Translation>LearningStoreItemIdentifier {0} не описва пакет в LearningStore.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>FSPS_CouldNotFindDirectory</ID>
        <Source>Could not find a unique directory name to use for the files.</Source>
        <Translation>Не може да бъде открито уникално име на директория за работа с файловете.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PS_ValidationFailed</ID>
        <Source>The package cannot be added to the store because it contains at least one error.</Source>
        <Translation>Пакетът не може да бъде добавен в хранилището, защото съдържа поне една грешка.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PS_InvalidManifest</ID>
        <Source>The package cannot be added to LearningStore because the manifest in the package cannot be read.</Source>
        <Translation>Пакетът не може да бъде добавен към LearningStore, защото манифестът в пакета не може да бъде прочетен.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PS_NoOrganization</ID>
        <Source>The package must contain at least one organization and one item in order to be added to LearningStore.</Source>
        <Translation>Пакетът трябва да съдържа поне една организация и един елемент,за да бъде добавен към LearningStore.</Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
  <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.Resources.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.Resources.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>NotAllowedInExecuteMode</ID>
        <Source>This operation cannot be performed in Execute view.</Source>
        <Translation>Тази операция не може да бъде изпълнена в режим на изпълнение.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NotAllowedWhileInAutoGradingMode</ID>
        <Source>This operation cannot be performed during the auto-grading process.</Source>
        <Translation>Тази операция не може да бъде изпълнена по време на автоматичното оценяване.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttemptComplete</ID>
        <Source>The requested operation cannot be performed because the session has been completed.</Source>
        <Translation>Операцията не може да бъде изпълнена, защото сесията е изпълнена.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttemptAbandoned</ID>
        <Source>The requested operation cannot be performed because the session has been abandoned.</Source>
        <Translation>Операцията не може да бъде изпълнена, защото сесията е отхвърлена.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttachmentTooLarge</ID>
        <Source>Attachment exceeds maximum size of {0} bytes.</Source>
        <Translation>Прикачените файлове надхвърлят максималния размер от {0} байта.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AutoGradingModeNotBegun</ID>
        <Source>This operation is only valid during auto-grading.</Source>
        <Translation>Тази операция е възможна само по време на самооценяването.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidAttemptId</ID>
        <Source>The attempt could not be accessed. You may not have access to it, the attempt may have been deleted or does not exist.</Source>
        <Translation>Опитът не е възможен. Може да нямате достъп до него,или опитът е бил изтрит,или не съществува.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NotAllowedInReviewMode</ID>
        <Source>This operation cannot be performed in Review view.</Source>
        <Translation>Тази операция не може да бъде изпълнена в режим на преглед.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttemptHasNotEnded</ID>
        <Source>The requested operation cannot be performed because the session is not complete.</Source>
        <Translation>Операцията не може да бъде изпълнена, защото сесията не е изпълнена.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidRootActivityId</ID>
        <Source>The root activity id could not be accessed. Either it does not exist or you do not have permission to access it.</Source>
        <Translation>Идентификаторът на основната дейност не може да се определи. Не съществува или нямате достъп.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NoCurrentActivity</ID>
        <Source>A current activity is required for this operation.</Source>
        <Translation>За тази операция е необходима текущата дейност.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_SessionCannotBeActive</ID>
        <Source>This operation cannot be performed on a session with an AttemptStatus of Active.</Source>
        <Translation>Тази операция не може да бъде изпълнена в сесия с активен AttemptStatus.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>GlobalObjectiveDatabaseStateNotValid</ID>
        <Source>Global Objective database contains non-unique entries.</Source>
        <Translation>Global Objective базата данни съдържа повтарящи се елементи.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidLearnerId</ID>
        <Source>The LearnerId could not be accessed. Either it does not exist or you do not have permission to access it.</Source>
        <Translation>LearnerId не е достъпен. Не съществува или нямате досъп.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidActivity</ID>
        <Source>The requested activity cannot be found within the session.</Source>
        <Translation>Дейността не може да бъде намерена в сесията.</Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
  <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.LearningStore.LearningStoreStrings.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.LearningStore.LearningStoreStrings.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>ColumnNotFound</ID>
        <Source>Column '{0}' not found in the view.</Source>
        <Translation>Колоната '{0}' не е намерена.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AtLeastOneValueMustBeProvided</ID>
        <Source>At least one value must be provided.</Source>
        <Translation>Трябва да е посочена поне една стойност.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>DuplicatePropertyValue</ID>
        <Source>More than one value has been provided for property '{0}'.</Source>
        <Translation>Повече от една стойности са били посочени за свойството '{0}'.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>CannotChangeIdProperty</ID>
        <Source>Property 'Id' can not be changed.</Source>
        <Translation>Свойството 'Id' не може да се промени.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidIdConditionValue</ID>
        <Source>Invalid condition value: only item identifiers with unique keys can be compared against.</Source>
        <Translation>Невалидна стойност: само идентификаторите с уникални ключове могат да бъдат сравнявани.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ResultsOfJobCanNotBeCast</ID>
        <Source>The results of the job can not be cast to the specified return value.</Source>
        <Translation>Резултатите от дейността не могат да се изчислят с посочената стойност.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>RightNotFoundInSchema</ID>
        <Source>Right '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation>Дясна '{0}' не е намерена в схемата.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>TimeoutMustBeZero</ID>
        <Source>Timeout value specified for the transaction must be zero.</Source>
        <Translation>Времето за изчакване на транзакцията трябва да е нула.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidConditionValueForXmlColumn</ID>
        <Source>Invalid condition value: an Xml column can only be compared against null.</Source>
        <Translation>Невалидна стойност: Xml колоната може да се сравнява само с нула.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>UniqueKeyNotAvailable</ID>
        <Source>Unique key not available.</Source>
        <Translation>Няма уникален ключ.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidConditionOperatorForGuidColumn</ID>
        <Source>Invalid condition operator: a Guid column can only be compared with an equality or inequality operator.</Source>
        <Translation>Невалиден оператор: Guid колоната може да се сравнява само със знак за равенство.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>TransactionAlreadyExists</ID>
        <Source>A transaction already exists in this scope.</Source>
        <Translation>Транзакцията вече съществува.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueCausesInvalidCast</ID>
        <Source>Invalid cast.</Source>
        <Translation>Невалидно изчисление.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidPropertyValueWithDescription</ID>
        <Source>Invalid value for property '{0}': {1}</Source>
        <Translation>Невалидна стойност на свойството '{0}': {1}</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>QueryNotCompatibleWithStore</ID>
        <Source>The query is not compatible with this LearningStore instance.</Source>
        <Translation>Заявката не е съвместима с тази LearningStore инстанция.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ItemNotFound</ID>
        <Source>Item not found</Source>
        <Translation>Не е намерен елемент</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PropertyNotFound</ID>
        <Source>Property '{0}' not found</Source>
        <Translation>Свойството '{0}' не е намерено</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>MoreThanOneItemFoundInAddOrUpdate</ID>
        <Source>More than one item matches the properties in the AddOrUpdateItem command.</Source>
        <Translation>Повече от един елемент съвпада със свойствата в AddOrUpdateItem командата.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ItemTypeNotFoundInSchema</ID>
        <Source>Item type '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation>Типът на елемент '{0}' не е намерен в схемата.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeGuid</ID>
        <Source>Must be a Guid.</Source>
        <Translation>Трябва да е Guid.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ParameterNotFound</ID>
        <Source>Parameter '{0}' not found in the view.</Source>
        <Translation>Парамеътрът '{0}' не е намерен.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>IncompatibleEngineVersion</ID>
        <Source>The database was created by a different version of this product.</Source>
        <Translation>Базата данни е създадена с различна версия на този продукт.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ScopeDisposedInInvalidThread</ID>
        <Source>Transaction scope disposed in invalid thread.</Source>
        <Translation>Транзакцията обхваща невалидна нишка.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>MismatchedIsolationLevel</ID>
        <Source>Isolation level specified for the transaction doesn't match the isolation level for the currently-existing transaction.</Source>
        <Translation>Нивото на изолация за транзакцията не съвпада с нивото на изолация на текущата транзакция.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>DebugLogAlreadyEnabled</ID>
        <Source>The debug log has already been enabled.</Source>
        <Translation>Записките по отстраняване на дефектите вече са разрешени.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ColumnAlreadySortedOn</ID>
        <Source>A sort order for the specified column already exists in the query.</Source>
        <Translation>Вече съществува правило за сортиране на посочената колона в заявката.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ColumnAlreadyExistsInQuery</ID>
        <Source>Column '{0}' has already been added to the query</Source>
        <Translation>Колоната '{0}' вече е добавена към заявката</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueHasInvalidFormat</ID>
        <Source>Invalid format.</Source>
        <Translation>Невалиден формат.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>XmlPropertyCannotBeSearchedOn</ID>
        <Source>Cannot search on XML property '{0}'.</Source>
        <Translation>Не може да се търси в XML свойството '{0}'.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SecurityCheckFailed</ID>
        <Source>Security check failed.</Source>
        <Translation>Проверката за сигурността е неуспешна.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidParameterValueWithDescription</ID>
        <Source>Invalid parameter value: {0}</Source>
        <Translation>Невалидна стойност на параметър: {0}</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidIdParameterValue</ID>
        <Source>Invalid parameter value: only item identifiers with unique keys can be used as parameters.</Source>
        <Translation>Невалидна стойност на параметър: само идентификатори на елементи с уникални ключове могат да се използват като параметри.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ParameterNotFoundInRight</ID>
        <Source>Parameter '{0}' not found in the right.</Source>
        <Translation>Параметърът '{0}' не е намерен в дясно.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AtLeastOneOutputColumnMustBeSpecified</ID>
        <Source>At least one output column must be specified in the query.</Source>
        <Translation>Поне една изходна колона трябва да е посочена в заявката.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidPropertyValue</ID>
        <Source>Invalid value for property '{0}'</Source>
        <Translation>Невалидна стойност за свойството '{0}'</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>EnumTypeNotFoundInSchema</ID>
        <Source>Enum type '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation>Изброеният тип '{0}' не е намерен в схемата.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidConditionValueWithDescription</ID>
        <Source>Invalid condition value: {0}</Source>
        <Translation>Невалидна стойност: {0}</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidSchemaDefinition</ID>
        <Source>Invalid schema definition</Source>
        <Translation>Невалидна дефиниция на схема</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidOperatorForNullConditionValue</ID>
        <Source>Invalid condition operator: null can only be compared with an equality or inequality operator.</Source>
        <Translation>Невалиден оператор: нула може да се сравнява само със знак за равенство или неравенство.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NullReferenceWhenAccessingDatabase</ID>
        <Source>Object reference not set to an instance of an object when attempting to access database.  Database connection may have been lost.</Source>
        <Translation>Не е указана препратка към инстанция на обект при опит за свързване към базата данни. Връзката с базата данни може да е прекъсната.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidScopeNesting</ID>
        <Source>Invalid transaction scope nesting.</Source>
        <Translation>Невалидно обединяване на транзакции.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>OperationFailedBecauseOfConstraintViolation</ID>
        <Source>The operation failed because of a constraint violation.</Source>
        <Translation>Операцията е неуспешна поради умишлено нарушение.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueCannotBeNull</ID>
        <Source>Cannot be null.</Source>
        <Translation>Не може да е нула.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ColumnCannotBeSorted</ID>
        <Source>Column can not be sorted on.</Source>
        <Translation>Колоната не може да е сортирана.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeItemIdentifier</ID>
        <Source>Must be a LearningStoreItemIdentifier with ItemType '{0}'.</Source>
        <Translation>Трябва да е LearningStoreItemIdentifier с ItemType '{0}'.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>CompleteAlreadyCalled</ID>
        <Source>Method has already been called.</Source>
        <Translation>Методът вече е извикан.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeXml</ID>
        <Source>Must be a LearningStoreXml.</Source>
        <Translation>Трябва да е LearningStoreXml.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeValidEnumValue</ID>
        <Source>Must be a valid value from '{0}'.</Source>
        <Translation>Трябва да е коректна стойност от '{0}'.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidParameterValueWithDescriptionAndName</ID>
        <Source>Invalid value for parameter '{0}': {1}</Source>
        <Translation>Невалидна стойност за параметъра '{0}': {1}</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PositiveValueExpected</ID>
        <Source>Positive value expected</Source>
        <Translation>Очаква се положителна стойност</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PropertyValueNotFound</ID>
        <Source>Value for property '{0}' not found</Source>
        <Translation>Стойността за свойството '{0}' не е намерена</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeByteArray</ID>
        <Source>Must be a System.Byte array.</Source>
        <Translation>Трябва да е System.Byte масив.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeWithinSqlDateTimeRange</ID>
        <Source>Must be between SqlDateTime.MinValue and SqlDateTime.MaxValue.</Source>
        <Translation>Трябва да е между SqlDateTime.MinValue и SqlDateTime.MaxValue.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ViewNotFoundInSchema</ID>
        <Source>View '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation>Изглед '{0}' не е намерен в схемата.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidParameterValue</ID>
        <Source>Invalid value for parameter '{0}'</Source>
        <Translation>Невалидна стойност за параметъра '{0}'</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueCausesOverflow</ID>
        <Source>Overflow.</Source>
        <Translation>Препълване.</Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
</root>