<root>
  <assembly culture="sl" name="Microsoft.LearningComponents.Storage.resources" version="1.1.0.0">
  </assembly> <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.SessionResources.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.SessionResources.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>SLS_MoveToActivityNotValid</ID>
        <Source>The session is not in a state where a new activity may be selected. In Execute view, only Active sessions may navigate to a selected activity.</Source>
        <Translation>Seja ni v stanju, ko bi lahko izbrali novo dejavnost. V Izvršnem pogledu se lahko samo aktivne seje premaknejo na izbrano dejavnost.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ExitCurrentActivityNotValid</ID>
        <Source>The current activity cannot be exited. There must be a current activity in an active session in order to exit it. </Source>
        <Translation>Trenutne dejavnosti ne morete zaključiti. V aktivni seji mora biti trenutna dejavnost, da jo lahko zaključite. </Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_LoggingFlagsSetNotValid</ID>
        <Source>The LoggingOptions property may not be set when reviewing a session.</Source>
        <Translation>Lastnost LoggingOptions ne sme biti nastavljena ob pregledovanju seje.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_MoveToPreviousNotValid</ID>
        <Source>Moving to the previous activity is not valid. In Execute view, only Active sessions with a current activity may navigate to the next activity.</Source>
        <Translation>Premikanje na prejšnjo dejavnost ni veljavno. V Izvršnem pogledu se lahko samo aktivne seje s trenutno dejavnostjo  premaknejo na naslednjo dejavnost.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ReactivateNotValid</ID>
        <Source>It is not valid to reactivate the current session. Only a completed or abandoned session may be reactivated, and only in RandomAccess view.</Source>
        <Translation>Ni veljavno znova aktivirati trenutne seje. Samo zaključene ali zapuščene seje je možno znova aktivirati in to v Bralno-pisalnem pogledu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ExitNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be exited in its current state. In Execute view, only Active sessions which have been started may be exited. Sessions may not be exited in other views.</Source>
        <Translation>Seja ne more biti zaključena v trenutnem stanju. V Izvršnem pogledu se lahko zaključijo samo aktivne seje, ki so bile zagnane. Seje ne morejo biti zaključene v drugih pogledih.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AbandonCurrentActivityNotValid</ID>
        <Source>The current activity cannot be abandoned. There must be a current activity in an active session in order to abandon it. </Source>
        <Translation>Trenutne dejavnosti ne morete opustiti. V aktivni seji mora biti trenutna dejavnost, da jo lahko opustite. </Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_CouldNotFindFirstActivity</ID>
        <Source>An initial activity could not be identified in the session.</Source>
        <Translation>V seji ni možno opredeliti začetne dejavnosti.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AttemptEndTimeNotValid</ID>
        <Source>The attempt associated with this session has not ended.</Source>
        <Translation>Poskus povezan s to sejo se ni zaključil.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_SuspendNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be suspended in its current state. In Execute view, only Active sessions may be suspended. Sessions may not be suspended in other views.</Source>
        <Translation>Seja ne more biti začasno zaustavljena v trenutnem stanju. V Izvršnem pogledu se lahko začasno zaustavijo samo aktivne seje. Seje ne morejo biti začasno zaustavljene v drugih pogledih.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_InvalidateSessionCacheNotValid</ID>
        <Source>The session cache cannot be cleared because the current session contains an active attempt. </Source>
        <Translation>Predpomnilnika seje ni možno počistiti, ker trenutna seja vsebuje aktiven poskus. </Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ProcessNavigationRequestsNotValid</ID>
        <Source>Navigation requests cannot be processed. In an ExecuteView, the AttemptStatus must be Active. This call is not valid in RandomAccess and Review views.</Source>
        <Translation>Zahtev po krmarjenju ni možno obdelati. V Izvršnem pogledu mora biti Stanje poskusa aktivno. Ta klic ni veljaven v Bralno-pisalnem in Pregledovalnem pogledu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_StartNotValid</ID>
        <Source>A session may only be started on an active attempt in ExecuteView. The session may not be in Review or RandomAccess view when calling this method.</Source>
        <Translation>Sejo je možno zagnati samo v aktivnem poskusu v Izvršnem pogledu. Seja ne sme biti v Pregledovalnem ali Bralno-pisalnem pogledu, ko kliče to metodo.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AbandonNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be abandoned in its current state. In Execute view, only Active sessions may be abandoned. Sessions may not be abandoned in other views.</Source>
        <Translation>Seja ne more biti opuščena v trenutnem stanju. V Izvršnem pogledu se lahko opustijo samo aktivne seje. Seje ne morejo biti opuščene v drugih pogledih.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ResourceNotFound</ID>
        <Source>The current activity in the session does not have an associated resource. The content cannot be displayed.</Source>
        <Translation>Trenutna dejavnost v seji nima povezanega vira. Vsebine ni možno prikazati.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_MoveToNextNotValid</ID>
        <Source>Moving to the next activity is not valid. In Execute view, only Active sessions with a current activity may navigate to the next activity.</Source>
        <Translation>Premikanje na naslednjo dejavnost ni veljavno. V Izvršnem pogledu se lahko samo aktivne seje s trenutno dejavnostjo  premaknejo na naslednjo dejavnost.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_RenderNotValid</ID>
        <Source>The content cannot be rendered. In Execute view, the session must have an AttemptStatus of Active.</Source>
        <Translation>Vsebine ni možno upodobiti. V Izvršnem pogledu mora seja imeti aktivno Stanje poskusa.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_CommitChangesNotValid</ID>
        <Source>The changes to the current session cannot be committed. The session may not be in Review view when calling this method. </Source>
        <Translation>Sprememb trenutne seje ni možno uveljaviti. Seja ne sme biti v Pregledovalnem pogledu, ko kliče to metodo. </Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AttemptHasStarted</ID>
        <Source>The attempt has already started. You may not call Start more than once.</Source>
        <Translation>Poskus je že zagnan. Zagona ne morete klicati več kot enkrat.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ResumeNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be resumed in its current state. In Execute view, only Suspended sessions may be resumed. Sessions may not be resumed in other views.</Source>
        <Translation>Seje ni mogoče nadaljevati v trenutnem stanju. V Izvršnem pogledu se lahko nadaljujejo samo začasno zaustavljene seje. Sej ni možno nadaljevati v drugih pogledih.</Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources> <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.PackageResources.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.PackageResources.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>FSPS_BasePathDirNotFound</ID>
        <Source>The folder '{0}' must exist prior to calling this method.</Source>
        <Translation>Mapa &apos;{0}&apos; mora obstajati pred klicem te metode.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>FSPS_InvalidPackageId</ID>
        <Source>The LearningStoreItemIdentifier {0} does not represent a package in LearningStore.</Source>
        <Translation>LearningStoreItemIdentifier {0} ne predstavlja paketa v LearningStore.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>FSPS_CouldNotFindDirectory</ID>
        <Source>Could not find a unique directory name to use for the files.</Source>
        <Translation>Ni mogoče najti enoličnega imena imenika za uporabo za te datoteke.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PS_ValidationFailed</ID>
        <Source>The package cannot be added to the store because it contains at least one error.</Source>
        <Translation>Paketa ni možno dodati v shrambo, ker vsebuje vsaj eno napako.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PS_InvalidManifest</ID>
        <Source>The package cannot be added to LearningStore because the manifest in the package cannot be read.</Source>
        <Translation>Paketa ni možno dodati v LearningStore, ker ni možno prebrati manifesta paketa.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PS_NoOrganization</ID>
        <Source>The package must contain at least one organization and one item in order to be added to LearningStore.</Source>
        <Translation>Paket mora vsebovati vsaj eno organizacijo in en element, da ga lahko dodate v LearningStore.</Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources> <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.Resources.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.Resources.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>NotAllowedInExecuteMode</ID>
        <Source>This operation cannot be performed in Execute view.</Source>
        <Translation>Te operacije ni možno izvesti v Izvršnem pogledu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NotAllowedWhileInAutoGradingMode</ID>
        <Source>This operation cannot be performed during the auto-grading process.</Source>
        <Translation>Te operacije ni možno izvesti med postopkom samodejnega ocenjevanja.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttemptComplete</ID>
        <Source>The requested operation cannot be performed because the session has been completed.</Source>
        <Translation>Zahtevane operacije ni možno izvesti, ker je bila seja dokončana.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttemptAbandoned</ID>
        <Source>The requested operation cannot be performed because the session has been abandoned.</Source>
        <Translation>Zahtevane operacije ni možno izvesti, ker je bila seja opuščena.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttachmentTooLarge</ID>
        <Source>Attachment exceeds maximum size of {0} bytes.</Source>
        <Translation>Priloga presega največjo velikost {0} bajtov.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AutoGradingModeNotBegun</ID>
        <Source>This operation is only valid during auto-grading.</Source>
        <Translation>Ta operacija je veljavna samo med samodejnim ocenjevanjem.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidAttemptId</ID>
        <Source>The attempt could not be accessed. You may not have access to it, the attempt may have been deleted or does not exist.</Source>
        <Translation>Dostop do poskusa ni možen. Morda nimate dostopa do poskusa, je bil izbrisan ali ne obstaja.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NotAllowedInReviewMode</ID>
        <Source>This operation cannot be performed in Review view.</Source>
        <Translation>Te operacije ni možno izvesti v Pregledovalnem pogledu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttemptHasNotEnded</ID>
        <Source>The requested operation cannot be performed because the session is not complete.</Source>
        <Translation>Zahtevane operacije ni možno izvesti, ker seja ni dokončana.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidRootActivityId</ID>
        <Source>The root activity id could not be accessed. Either it does not exist or you do not have permission to access it.</Source>
        <Translation>Dostop do korenskega identifikatorja dejavnosti ni možen. Bodisi ne obstaja ali nimate dovoljenja za dostop.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NoCurrentActivity</ID>
        <Source>A current activity is required for this operation.</Source>
        <Translation>Za to operacijo je zahtevana trenutna dejavnost.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_SessionCannotBeActive</ID>
        <Source>This operation cannot be performed on a session with an AttemptStatus of Active.</Source>
        <Translation>Te operacije ni možno izvesti nad sejo z aktivnim Stanjem poskusa.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>GlobalObjectiveDatabaseStateNotValid</ID>
        <Source>Global Objective database contains non-unique entries.</Source>
        <Translation>Zbirka podatkov Global Objective vsebuje vnose, ki niso enolični.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidLearnerId</ID>
        <Source>The LearnerId could not be accessed. Either it does not exist or you do not have permission to access it.</Source>
        <Translation>Dostop do LearnerId  ni možen. Bodisi ne obstaja ali nimate dovoljenja za dostop.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidActivity</ID>
        <Source>The requested activity cannot be found within the session.</Source>
        <Translation>Zahtevane dejavnosti v seji ni možno najti.</Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources> <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.LearningStore.LearningStoreStrings.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.LearningStore.LearningStoreStrings.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>ColumnNotFound</ID>
        <Source>Column '{0}' not found in the view.</Source>
        <Translation>Stolpca &apos;{0}&apos; ni bilo mogoče najti v pogledu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AtLeastOneValueMustBeProvided</ID>
        <Source>At least one value must be provided.</Source>
        <Translation>Podana mora biti vsaj ena vrednost.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>DuplicatePropertyValue</ID>
        <Source>More than one value has been provided for property '{0}'.</Source>
        <Translation>Za lastnost &apos;{0}&apos; je bila podana več kot ena vrednost.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>CannotChangeIdProperty</ID>
        <Source>Property 'Id' can not be changed.</Source>
        <Translation>Lastnosti &apos;Id&apos; ni možno spremeniti. </Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidIdConditionValue</ID>
        <Source>Invalid condition value: only item identifiers with unique keys can be compared against.</Source>
        <Translation>Neveljavna vrednost pogoja: primerjati je možno samo identifikatorje elementov z enoličnimi ključi.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ResultsOfJobCanNotBeCast</ID>
        <Source>The results of the job can not be cast to the specified return value.</Source>
        <Translation>Rezultatov opravila ni možno pretvoriti v določeno povratno vrednost.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>RightNotFoundInSchema</ID>
        <Source>Right '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation>Desnega &apos;{0}&apos; ni bilo mogoče najti v shemi.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>TimeoutMustBeZero</ID>
        <Source>Timeout value specified for the transaction must be zero.</Source>
        <Translation>Vrednost časovne omejitve za transakcijo mora biti nič.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidConditionValueForXmlColumn</ID>
        <Source>Invalid condition value: an Xml column can only be compared against null.</Source>
        <Translation>Neveljavna vrednost pogoja: XML stolpec je možno primerjati samo z ničelno vrednostjo.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>UniqueKeyNotAvailable</ID>
        <Source>Unique key not available.</Source>
        <Translation>Enoličen ključ ni na voljo.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidConditionOperatorForGuidColumn</ID>
        <Source>Invalid condition operator: a Guid column can only be compared with an equality or inequality operator.</Source>
        <Translation>Neveljaven operator pogoja: stolpec GUID je lahko primerjan z operatorjema je enako ali ni enako.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>TransactionAlreadyExists</ID>
        <Source>A transaction already exists in this scope.</Source>
        <Translation>V tem obsegu transakcija že obstaja.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueCausesInvalidCast</ID>
        <Source>Invalid cast.</Source>
        <Translation>Neveljavna pretvorba.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidPropertyValueWithDescription</ID>
        <Source>Invalid value for property '{0}': {1}</Source>
        <Translation>Neveljavna vrednost za lastnost &apos;{0}&apos;: {1}</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>QueryNotCompatibleWithStore</ID>
        <Source>The query is not compatible with this LearningStore instance.</Source>
        <Translation>Poizvedba ni združljiva s tem primerkom LearningStore.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ItemNotFound</ID>
        <Source>Item not found</Source>
        <Translation>Elementa ni bilo mogoče najti</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PropertyNotFound</ID>
        <Source>Property '{0}' not found</Source>
        <Translation>Lastnosti &apos;{0}&apos; ni bilo mogoče najti</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>MoreThanOneItemFoundInAddOrUpdate</ID>
        <Source>More than one item matches the properties in the AddOrUpdateItem command.</Source>
        <Translation>Več kot en element se ujema z lastnostmi v ukazu AddOrUpdateItem.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ItemTypeNotFoundInSchema</ID>
        <Source>Item type '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation>Vrste elementa &apos;{0}&apos; ni bilo mogoče najti v shemi.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeGuid</ID>
        <Source>Must be a Guid.</Source>
        <Translation>Mora biti GUID.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ParameterNotFound</ID>
        <Source>Parameter '{0}' not found in the view.</Source>
        <Translation>Parametra &apos;{0}&apos; ni bilo mogoče najti v pogledu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>IncompatibleEngineVersion</ID>
        <Source>The database was created by a different version of this product.</Source>
        <Translation>Zbirko podatkov je ustvarila drugačna različica tega izdelka.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ScopeDisposedInInvalidThread</ID>
        <Source>Transaction scope disposed in invalid thread.</Source>
        <Translation>Obseg transakcije sproščen v neveljavni niti.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>MismatchedIsolationLevel</ID>
        <Source>Isolation level specified for the transaction doesn't match the isolation level for the currently-existing transaction.</Source>
        <Translation>Določena raven izolacije za transakcijo se ne ujema z ravnjo izolacije za trenutno obstoječo transakcijo.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>DebugLogAlreadyEnabled</ID>
        <Source>The debug log has already been enabled.</Source>
        <Translation>Dnevniški zapiski za odpravljanje težav so že omogočeni.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ColumnAlreadySortedOn</ID>
        <Source>A sort order for the specified column already exists in the query.</Source>
        <Translation>Vrstni red za določen stolpec v poizvedbi že obstaja.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ColumnAlreadyExistsInQuery</ID>
        <Source>Column '{0}' has already been added to the query</Source>
        <Translation>Stolpec &apos;{0}&apos; je bil že dodan v poizvedbo</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueHasInvalidFormat</ID>
        <Source>Invalid format.</Source>
        <Translation>Neveljavna oblika.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>XmlPropertyCannotBeSearchedOn</ID>
        <Source>Cannot search on XML property '{0}'.</Source>
        <Translation>Ni možno iskati po lastnosti XML &apos;{0}&apos;.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SecurityCheckFailed</ID>
        <Source>Security check failed.</Source>
        <Translation>Varnostno preverjanje ni uspelo.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidParameterValueWithDescription</ID>
        <Source>Invalid parameter value: {0}</Source>
        <Translation>Neveljavna vrednost parametra: {0}</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidIdParameterValue</ID>
        <Source>Invalid parameter value: only item identifiers with unique keys can be used as parameters.</Source>
        <Translation>Neveljavna vrednost parametra: kot parametre je možno uporabiti samo identifikatorje elementov z enoličnimi ključi.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ParameterNotFoundInRight</ID>
        <Source>Parameter '{0}' not found in the right.</Source>
        <Translation>Parametra &apos;{0}&apos; ni bilo mogoče najti na desni.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AtLeastOneOutputColumnMustBeSpecified</ID>
        <Source>At least one output column must be specified in the query.</Source>
        <Translation>V poizvedbi mora biti določen vsaj en izhodni stolpec.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidPropertyValue</ID>
        <Source>Invalid value for property '{0}'</Source>
        <Translation>Neveljavna vrednost za lastnost &apos;{0}&apos;</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>EnumTypeNotFoundInSchema</ID>
        <Source>Enum type '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation>Vrste oštevilčenja &apos;{0}&apos; ni bilo mogoče najti v shemi.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidConditionValueWithDescription</ID>
        <Source>Invalid condition value: {0}</Source>
        <Translation>Neveljavna vrednost pogoja: {0}</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidSchemaDefinition</ID>
        <Source>Invalid schema definition</Source>
        <Translation>Neveljavna definicija sheme</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidOperatorForNullConditionValue</ID>
        <Source>Invalid condition operator: null can only be compared with an equality or inequality operator.</Source>
        <Translation>Neveljaven operator pogoja: ničelno vrednost je možno primerjati samo z operatorjema je enako ali ni enako.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NullReferenceWhenAccessingDatabase</ID>
        <Source>Object reference not set to an instance of an object when attempting to access database.  Database connection may have been lost.</Source>
        <Translation>Sklic na predmet ni nastavljen na primerek objekta ob poskusu dostopa do zbirke podatkov.  Morda je prekinjena povezava z zbirko podatkov.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidScopeNesting</ID>
        <Source>Invalid transaction scope nesting.</Source>
        <Translation>Neveljavno gnezdenje obsega transakcije.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>OperationFailedBecauseOfConstraintViolation</ID>
        <Source>The operation failed because of a constraint violation.</Source>
        <Translation>Operacija ni uspela zaradi kršitve omejitve.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueCannotBeNull</ID>
        <Source>Cannot be null.</Source>
        <Translation>Ne sme biti nič.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ColumnCannotBeSorted</ID>
        <Source>Column can not be sorted on.</Source>
        <Translation>Stolpec ne omogoča razvrščanja.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeItemIdentifier</ID>
        <Source>Must be a LearningStoreItemIdentifier with ItemType '{0}'.</Source>
        <Translation>Mora biti LearningStoreItemIdentifier z vrsto elementa &apos;{0}&apos;.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>CompleteAlreadyCalled</ID>
        <Source>Method has already been called.</Source>
        <Translation>Metoda je bila že klicana.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeXml</ID>
        <Source>Must be a LearningStoreXml.</Source>
        <Translation>Mora biti LearningStoreXml.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeValidEnumValue</ID>
        <Source>Must be a valid value from '{0}'.</Source>
        <Translation>Mora biti veljavna vrednost od &apos;{0}&apos;.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidParameterValueWithDescriptionAndName</ID>
        <Source>Invalid value for parameter '{0}': {1}</Source>
        <Translation>Neveljavna vrednost za parameter &apos;{0}&apos;: {1}</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PositiveValueExpected</ID>
        <Source>Positive value expected</Source>
        <Translation>Pričakovana pozitivna vrednost</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PropertyValueNotFound</ID>
        <Source>Value for property '{0}' not found</Source>
        <Translation>Vrednosti za lastnost &apos;{0}&apos; ni bilo mogoče najti</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeByteArray</ID>
        <Source>Must be a System.Byte array.</Source>
        <Translation>Mora biti matrika System.Byte.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeWithinSqlDateTimeRange</ID>
        <Source>Must be between SqlDateTime.MinValue and SqlDateTime.MaxValue.</Source>
        <Translation>Mora biti med SqlDateTime.MinValue in SqlDateTime.MaxValue.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ViewNotFoundInSchema</ID>
        <Source>View '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation>Pogleda &apos;{0}&apos; ni bilo mogoče najti v shemi.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidParameterValue</ID>
        <Source>Invalid value for parameter '{0}'</Source>
        <Translation>Neveljavna vrednost za parameter &apos;{0}&apos;</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueCausesOverflow</ID>
        <Source>Overflow.</Source>
        <Translation>Prekoračitev.</Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
</root>
