<root>
  <assembly culture="hr" name="Microsoft.LearningComponents.Storage.resources" version="1.1.0.0">
  </assembly>
  <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.SessionResources.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.SessionResources.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>SLS_MoveToActivityNotValid</ID>
        <Source>The session is not in a state where a new activity may be selected. In Execute view, only Active sessions may navigate to a selected activity.</Source>
        <Translation>Sjednica nije na stupnju da se može izabrati nova aktivnost. Kod Izvršnog pogleda, samo Aktivne sjednice mogu voditi do odabira aktivnosti</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ExitCurrentActivityNotValid</ID>
        <Source>The current activity cannot be exited. There must be a current activity in an active session in order to exit it. </Source>
        <Translation>Iz trenutačne aktivnost se ne može izaći. Trenutačna aktivnost mora biti u aktivnoj sjednici kako bi se izašlo. </Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_LoggingFlagsSetNotValid</ID>
        <Source>The LoggingOptions property may not be set when reviewing a session.</Source>
        <Translation>LoggingOptions opcija ne smije biti postavljena kod obnove sjednice.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_MoveToPreviousNotValid</ID>
        <Source>Moving to the previous activity is not valid. In Execute view, only Active sessions with a current activity may navigate to the next activity.</Source>
        <Translation>Prezalak na prethodnu aktivnost nije ispravno. Kod Izvršnog pogleda, samo Aktivna sjednica sa trenutačnom aktivnošću može voditi do sljedeće aktivnosti.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ReactivateNotValid</ID>
        <Source>It is not valid to reactivate the current session. Only a completed or abandoned session may be reactivated, and only in RandomAccess view.</Source>
        <Translation>Nije ispravno reaktivirati trenutačnu sjednicu. Samo kompletna ili napuštena  sjednica može biti reaktivirana, i samo u RandomAccess pogledu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ExitNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be exited in its current state. In Execute view, only Active sessions which have been started may be exited. Sessions may not be exited in other views.</Source>
        <Translation>Sjednica se ne može napustiti u njezinom trenutnom stanju. U Izvršnom pogledu, samo iz aktivne sjednice koja je započeta može se izaći. U ostalim pogledima ne može se izaći iz sjednice.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AbandonCurrentActivityNotValid</ID>
        <Source>The current activity cannot be abandoned. There must be a current activity in an active session in order to abandon it. </Source>
        <Translation>Trenutačna aktivnost ne može biti napuštena. Mora postojati trenutačna aktivnost u aktivnoj sjednici kako bi se napustila. </Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_CouldNotFindFirstActivity</ID>
        <Source>An initial activity could not be identified in the session.</Source>
        <Translation>Početna aktivnost se nije mogla identificirati u sjednici.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AttemptEndTimeNotValid</ID>
        <Source>The attempt associated with this session has not ended.</Source>
        <Translation>Pokušaj povezivanja sa ovom sjednicom nije još završio.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_SuspendNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be suspended in its current state. In Execute view, only Active sessions may be suspended. Sessions may not be suspended in other views.</Source>
        <Translation>Sjednica ne može biti obustavljena u trenutnom stanju. U izvršnom pogledu, samo aktivna sjednica može biti obustavljena. Sjednicu se ne mogu obustaviti u ostalim pogledima.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_InvalidateSessionCacheNotValid</ID>
        <Source>The session cache cannot be cleared because the current session contains an active attempt. </Source>
        <Translation>Cache sjednice ne može biti obrisana jer trenutačna sjednica sadrži aktivan pokušaj. </Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ProcessNavigationRequestsNotValid</ID>
        <Source>Navigation requests cannot be processed. In an ExecuteView, the AttemptStatus must be Active. This call is not valid in RandomAccess and Review views.</Source>
        <Translation>Zahtjev vođenja ne može biti procesiran. U ExecuteView, AttemptStatus mora biti aktivan. Ovaj poziv ne vrijedi u RandomAccess i pogledu Pregleda.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_StartNotValid</ID>
        <Source>A session may only be started on an active attempt in ExecuteView. The session may not be in Review or RandomAccess view when calling this method.</Source>
        <Translation>Sjednica može biti pokrenuta samo na aktivni pokušaj u ExecuteView. Sjednica ne može biti u Review ili RandomAccess pogledu kada se poziva ova metoda.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AbandonNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be abandoned in its current state. In Execute view, only Active sessions may be abandoned. Sessions may not be abandoned in other views.</Source>
        <Translation>Sjednica ne može biti napuštena u njezinom trenutnom stanju. U Izvršnom pogledu, samo Aktivna sjednica može biti napuštena. Sjednica ne može biti napuštena u ostalim pogledima.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ResourceNotFound</ID>
        <Source>The current activity in the session does not have an associated resource. The content cannot be displayed.</Source>
        <Translation>Trenutačna aktivnost u sjednici nema pridružene resurse. Sadržaj ne može biti ispisan.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_MoveToNextNotValid</ID>
        <Source>Moving to the next activity is not valid. In Execute view, only Active sessions with a current activity may navigate to the next activity.</Source>
        <Translation>Prelazak na sljedeću aktivnost nije ispravan. U Izvršnom pogledu, samo Aktivna sjednica sa trenutnom aktivnošću može navigivati do sljedeće aktivnosti.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_RenderNotValid</ID>
        <Source>The content cannot be rendered. In Execute view, the session must have an AttemptStatus of Active.</Source>
        <Translation>Sadržaj ne može biti vraćen. U Izvršnom pogledu, sjednica mora imati AttemptStatus of Active.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_CommitChangesNotValid</ID>
        <Source>The changes to the current session cannot be committed. The session may not be in Review view when calling this method. </Source>
        <Translation>Promjene na trenutačnoj sjednici ne mogu biti izvršene. Sjednica ne može biti u pogledu Pregleda kod poziva ove metode. </Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AttemptHasStarted</ID>
        <Source>The attempt has already started. You may not call Start more than once.</Source>
        <Translation>Pokušaj je već pokrenut. Start pozivate samo jednom.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ResumeNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be resumed in its current state. In Execute view, only Suspended sessions may be resumed. Sessions may not be resumed in other views.</Source>
        <Translation>Sjednica ne može biti ponovno vraćena u njezino trenutno stanje. U Izvršnome pogledu, samo Obustavljena sjednica može biti vraćena. Sjednica ne može biti vraćena u ostalim pogledima.</Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
  <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.PackageResources.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.PackageResources.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>FSPS_BasePathDirNotFound</ID>
        <Source>The folder '{0}' must exist prior to calling this method.</Source>
        <Translation>Mapa'{0}' mora postojati prije poziva ove metode.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>FSPS_InvalidPackageId</ID>
        <Source>The LearningStoreItemIdentifier {0} does not represent a package in LearningStore.</Source>
        <Translation>LearningStoreItemIdentifier {0} ne predstavlja pakiranje u LearningStore.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>FSPS_CouldNotFindDirectory</ID>
        <Source>Could not find a unique directory name to use for the files.</Source>
        <Translation>Ne može se pronaći jedinstveni naziv mape koje bi se koristilo za ove datoteke.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PS_ValidationFailed</ID>
        <Source>The package cannot be added to the store because it contains at least one error.</Source>
        <Translation>Pakiranje ne može biti pridodano pohrani jer sadrži najmanje jednu pogrešku.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PS_InvalidManifest</ID>
        <Source>The package cannot be added to LearningStore because the manifest in the package cannot be read.</Source>
        <Translation>Pakiranje ne može biti nadodano LearningStore jer manifest u pakiranju ne može biti pročitan.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PS_NoOrganization</ID>
        <Source>The package must contain at least one organization and one item in order to be added to LearningStore.</Source>
        <Translation>Pakiranje mora sadržati najmanje jednu organizaciju i jednu stavku u postupku dodavanja u LearningStore.</Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
  <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.Resources.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.Resources.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>NotAllowedInExecuteMode</ID>
        <Source>This operation cannot be performed in Execute view.</Source>
        <Translation>Ova operacija ne može biti izvršena u Izvršnom pogledu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NotAllowedWhileInAutoGradingMode</ID>
        <Source>This operation cannot be performed during the auto-grading process.</Source>
        <Translation>Ova operacija ne može biti izvršena tijekom procesa automatskog ocjenjivanja.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttemptComplete</ID>
        <Source>The requested operation cannot be performed because the session has been completed.</Source>
        <Translation>Zatražena operacija ne može biti izvršena jer sjednica je završena.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttemptAbandoned</ID>
        <Source>The requested operation cannot be performed because the session has been abandoned.</Source>
        <Translation>Zatražena operacija ne može biti izvršena jer je sjednica napuštena.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttachmentTooLarge</ID>
        <Source>Attachment exceeds maximum size of {0} bytes.</Source>
        <Translation>Privitak je prešao maksimalnu veličinu od {0} bytes.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AutoGradingModeNotBegun</ID>
        <Source>This operation is only valid during auto-grading.</Source>
        <Translation>Ova operacija je ispravna samo tijekom auto-ocjenjivanja.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidAttemptId</ID>
        <Source>The attempt could not be accessed. You may not have access to it, the attempt may have been deleted or does not exist.</Source>
        <Translation>Pokušaju se ne može pristupiti. Možda nemate pristup do njega, pokušaj je možda obrisan ili ne postoji.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NotAllowedInReviewMode</ID>
        <Source>This operation cannot be performed in Review view.</Source>
        <Translation>Ova operacija ne može biti izvršena u pogledu Pregleda.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttemptHasNotEnded</ID>
        <Source>The requested operation cannot be performed because the session is not complete.</Source>
        <Translation>Zatražena operacija ne može biti izvršena jer sjednica nije cjelovita.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidRootActivityId</ID>
        <Source>The root activity id could not be accessed. Either it does not exist or you do not have permission to access it.</Source>
        <Translation>Glavnoj aktivnosti nije se moglo pristupiti. Ili ne postoji ili nemate pristup.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NoCurrentActivity</ID>
        <Source>A current activity is required for this operation.</Source>
        <Translation>Zahtijeva se trenutačna aktivnost za ovu operaciju.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_SessionCannotBeActive</ID>
        <Source>This operation cannot be performed on a session with an AttemptStatus of Active.</Source>
        <Translation>Ova operacija ne može biti izvršena na sjednici sa AttemptStatus of Active.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>GlobalObjectiveDatabaseStateNotValid</ID>
        <Source>Global Objective database contains non-unique entries.</Source>
        <Translation>Global Objective baza podataka sadrži nejedinstvene zapise.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidLearnerId</ID>
        <Source>The LearnerId could not be accessed. Either it does not exist or you do not have permission to access it.</Source>
        <Translation>Ne može se pristupiti LearnerId. Ili ne postoji ili nemate dozvolu za pristup.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidActivity</ID>
        <Source>The requested activity cannot be found within the session.</Source>
        <Translation>Zatražena aktivnost ne može biti pronađena u sjednici.</Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
  <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.LearningStore.LearningStoreStrings.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.LearningStore.LearningStoreStrings.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>ColumnNotFound</ID>
        <Source>Column '{0}' not found in the view.</Source>
        <Translation>Stupac '{0}' nije pronađen u pogledu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AtLeastOneValueMustBeProvided</ID>
        <Source>At least one value must be provided.</Source>
        <Translation>Barem jedna vrijednost mora biti omogućena.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>DuplicatePropertyValue</ID>
        <Source>More than one value has been provided for property '{0}'.</Source>
        <Translation>Omogućeno je više od jedne vrijednosti za svojstvo '{0}'.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>CannotChangeIdProperty</ID>
        <Source>Property 'Id' can not be changed.</Source>
        <Translation>Ne može se promjeniti svojstvo 'Id'.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidIdConditionValue</ID>
        <Source>Invalid condition value: only item identifiers with unique keys can be compared against.</Source>
        <Translation>Pogrešna uvjetna vrijednost: samo identifikatori stavke povezani sa jedinstvenim ključevima mogu biti uspoređivani.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ResultsOfJobCanNotBeCast</ID>
        <Source>The results of the job can not be cast to the specified return value.</Source>
        <Translation>Rezultati obrade ne mogu biti raspoređeni po specifičnoj povratnoj vrijednosti.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>RightNotFoundInSchema</ID>
        <Source>Right '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation>Ispravan '{0}' nije pronađen u shemi.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>TimeoutMustBeZero</ID>
        <Source>Timeout value specified for the transaction must be zero.</Source>
        <Translation>Timeout vrijednost određena za transakciju mora biti nula.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidConditionValueForXmlColumn</ID>
        <Source>Invalid condition value: an Xml column can only be compared against null.</Source>
        <Translation>Pogrešna uvjetna vrijednost: Xml stupac može biti uspoređen samo s nulom.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>UniqueKeyNotAvailable</ID>
        <Source>Unique key not available.</Source>
        <Translation>Jedinstveni ključ nije dostupan.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidConditionOperatorForGuidColumn</ID>
        <Source>Invalid condition operator: a Guid column can only be compared with an equality or inequality operator.</Source>
        <Translation>Pogrešni uvjetni operator: Guid stupac može se usporediti samo s operatorom jednakosti ili nejednakosti.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>TransactionAlreadyExists</ID>
        <Source>A transaction already exists in this scope.</Source>
        <Translation>Transakcija već postoji u ovom prostoru.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueCausesInvalidCast</ID>
        <Source>Invalid cast.</Source>
        <Translation>Pogrešna obračun.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidPropertyValueWithDescription</ID>
        <Source>Invalid value for property '{0}': {1}</Source>
        <Translation>Pogrešna vrijednost za svojstvo '{0}': {1}</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>QueryNotCompatibleWithStore</ID>
        <Source>The query is not compatible with this LearningStore instance.</Source>
        <Translation>Upit nije kompatibilan sa ovom LearningStore instancom.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ItemNotFound</ID>
        <Source>Item not found</Source>
        <Translation>Stavka nije pronađena</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PropertyNotFound</ID>
        <Source>Property '{0}' not found</Source>
        <Translation>Svojstvo '{0}' nije pronađeno</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>MoreThanOneItemFoundInAddOrUpdate</ID>
        <Source>More than one item matches the properties in the AddOrUpdateItem command.</Source>
        <Translation>Više od jedne stavke odgovara svojstvima u naredbi AddOrUpdateItem.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ItemTypeNotFoundInSchema</ID>
        <Source>Item type '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation>Stavka tipa '{0}' nije pronađena u shemi.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeGuid</ID>
        <Source>Must be a Guid.</Source>
        <Translation>Mora biti  Guid.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ParameterNotFound</ID>
        <Source>Parameter '{0}' not found in the view.</Source>
        <Translation>Parameter '{0}' nije pronađen u pogledu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>IncompatibleEngineVersion</ID>
        <Source>The database was created by a different version of this product.</Source>
        <Translation>Baza podataka je kreirana različitom verzijom od ovog proizvoda.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ScopeDisposedInInvalidThread</ID>
        <Source>Transaction scope disposed in invalid thread.</Source>
        <Translation>Cilj transakcije vodi u pogrešnu povezanost.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>MismatchedIsolationLevel</ID>
        <Source>Isolation level specified for the transaction doesn't match the isolation level for the currently-existing transaction.</Source>
        <Translation>Razina izolacije specificirana za transakciju ne odgovara razini izolacije za trenutačno postojeću transakciju.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>DebugLogAlreadyEnabled</ID>
        <Source>The debug log has already been enabled.</Source>
        <Translation>Debug log je omogućen.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ColumnAlreadySortedOn</ID>
        <Source>A sort order for the specified column already exists in the query.</Source>
        <Translation>Postupak sortiranja za specificirani stupac već postoji u upitu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ColumnAlreadyExistsInQuery</ID>
        <Source>Column '{0}' has already been added to the query</Source>
        <Translation>Stupac '{0}' je već nadodan u upit</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueHasInvalidFormat</ID>
        <Source>Invalid format.</Source>
        <Translation>Pogrešan format.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>XmlPropertyCannotBeSearchedOn</ID>
        <Source>Cannot search on XML property '{0}'.</Source>
        <Translation>Ne može pretraživati na XML svojstvu '{0}'.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SecurityCheckFailed</ID>
        <Source>Security check failed.</Source>
        <Translation>Neuspjeli pregled sigurnosti.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidParameterValueWithDescription</ID>
        <Source>Invalid parameter value: {0}</Source>
        <Translation>Pogrešna vrijednost parametra: {0}</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidIdParameterValue</ID>
        <Source>Invalid parameter value: only item identifiers with unique keys can be used as parameters.</Source>
        <Translation>Pogrešna vrijednost parametra: samo stavke identifikatora s jedinstvenim ključem mogu biti korišteni kao parametri.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ParameterNotFoundInRight</ID>
        <Source>Parameter '{0}' not found in the right.</Source>
        <Translation>Parameter '{0}' nije ispravan.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AtLeastOneOutputColumnMustBeSpecified</ID>
        <Source>At least one output column must be specified in the query.</Source>
        <Translation>Najmanje jedan izlazni stupac mora biti definiran u upitu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidPropertyValue</ID>
        <Source>Invalid value for property '{0}'</Source>
        <Translation>Pograšna vrijednost za svojstvo '{0}'</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>EnumTypeNotFoundInSchema</ID>
        <Source>Enum type '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation>Enum tip '{0}' nije pronađen u shemi.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidConditionValueWithDescription</ID>
        <Source>Invalid condition value: {0}</Source>
        <Translation>Pogrešna uvjetna vrijednost: {0}</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidSchemaDefinition</ID>
        <Source>Invalid schema definition</Source>
        <Translation>Pogrešna definicija sheme</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidOperatorForNullConditionValue</ID>
        <Source>Invalid condition operator: null can only be compared with an equality or inequality operator.</Source>
        <Translation>Pogrešan uvjetni operator: nula može biti uspoređena sa operatorom jednakosti ili nejednakosti.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NullReferenceWhenAccessingDatabase</ID>
        <Source>Object reference not set to an instance of an object when attempting to access database.  Database connection may have been lost.</Source>
        <Translation>Referenca objekta nije postavljena na instancu objekta kod pokušaja pristupa bazi podataka.  Povezanost na bazu podataka je možda izgubljena.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidScopeNesting</ID>
        <Source>Invalid transaction scope nesting.</Source>
        <Translation>Pogrešno umetanje cilja transakcije.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>OperationFailedBecauseOfConstraintViolation</ID>
        <Source>The operation failed because of a constraint violation.</Source>
        <Translation>Operacija pogrešna zbog povrede ograničenja.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueCannotBeNull</ID>
        <Source>Cannot be null.</Source>
        <Translation>Vrijednost ne može biti nula.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ColumnCannotBeSorted</ID>
        <Source>Column can not be sorted on.</Source>
        <Translation>Stupac ne može biti sortiran.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeItemIdentifier</ID>
        <Source>Must be a LearningStoreItemIdentifier with ItemType '{0}'.</Source>
        <Translation>Mora biti LearningStoreItemIdentifier sa ItemType '{0}'.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>CompleteAlreadyCalled</ID>
        <Source>Method has already been called.</Source>
        <Translation>Postupak je već pozvan.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeXml</ID>
        <Source>Must be a LearningStoreXml.</Source>
        <Translation>Mora biti LearningStoreXml.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeValidEnumValue</ID>
        <Source>Must be a valid value from '{0}'.</Source>
        <Translation>Mora biti ispravna vrijednost '{0}'.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidParameterValueWithDescriptionAndName</ID>
        <Source>Invalid value for parameter '{0}': {1}</Source>
        <Translation>Pogrešna vrijednost za parametar '{0}': {1}</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PositiveValueExpected</ID>
        <Source>Positive value expected</Source>
        <Translation>Očekuje se pozitivna vrijednost</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PropertyValueNotFound</ID>
        <Source>Value for property '{0}' not found</Source>
        <Translation>Vrijednost za svojstvo '{0}' nije pronađeno</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeByteArray</ID>
        <Source>Must be a System.Byte array.</Source>
        <Translation>Mora biti System.Byte niz.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeWithinSqlDateTimeRange</ID>
        <Source>Must be between SqlDateTime.MinValue and SqlDateTime.MaxValue.</Source>
        <Translation>Mora biti između SqlDateTime.MinValue i SqlDateTime.MaxValue.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ViewNotFoundInSchema</ID>
        <Source>View '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation>Pogled '{0}' nije pronađen u shemi.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidParameterValue</ID>
        <Source>Invalid value for parameter '{0}'</Source>
        <Translation>Pogrešna vrijednost za parametar '{0}'</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueCausesOverflow</ID>
        <Source>Overflow.</Source>
        <Translation>Vrijednost nije podržana i uzrokuje pogrešku (preljev).</Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
</root>
