<root>
  <assembly culture="cs-CZ" name="Microsoft.LearningComponents.Storage.resources" version="1.1.0.0">
  </assembly>
  <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.SessionResources.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.SessionResources.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>SLS_MoveToActivityNotValid</ID>
        <Source>The session is not in a state where a new activity may be selected. In Execute view, only Active sessions may navigate to a selected activity.</Source>
        <Translation>Stav relace nepovoluje výběr nové aktivity. V zobrazení pracovního režimu můžou navigovat na vybrané aktivity jen aktivní relace.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ExitCurrentActivityNotValid</ID>
        <Source>The current activity cannot be exited. There must be a current activity in an active session in order to exit it. </Source>
        <Translation>Ze současné aktivity se nedá vyskočit. Aby se ze současné aktivity dalo vyskočit musí být v aktivním režimu. </Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_LoggingFlagsSetNotValid</ID>
        <Source>The LoggingOptions property may not be set when reviewing a session.</Source>
        <Translation>Možnosti přihlašování se v režimu prohlížení nedají nastavovat.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_MoveToPreviousNotValid</ID>
        <Source>Moving to the previous activity is not valid. In Execute view, only Active sessions with a current activity may navigate to the next activity.</Source>
        <Translation>Přechod na předcházející aktivitu není platný. V zobrazení pracovního režimu můžou nasměrovat na další aktivitu jen aktivní relace.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ReactivateNotValid</ID>
        <Source>It is not valid to reactivate the current session. Only a completed or abandoned session may be reactivated, and only in RandomAccess view.</Source>
        <Translation>Znovu aktivování současné relace není platné. Znovu aktivovat je možné jen ukončený nebo opuštěný režim, a to jen v zobrazení náhodného přístupu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ExitNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be exited in its current state. In Execute view, only Active sessions which have been started may be exited. Sessions may not be exited in other views.</Source>
        <Translation>V současném stavu není možné daný režim opustit. V zobrazení pracovního režimu je možné opustit jen aktivní režimy, které byli spuštěné. V ostatních zobrazeních není možné režim opustit.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AbandonCurrentActivityNotValid</ID>
        <Source>The current activity cannot be abandoned. There must be a current activity in an active session in order to abandon it. </Source>
        <Translation>Současná aktivita nemuže být skončena. Pro skončení současné aktivity je třeba být v aktivním režimu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_CouldNotFindFirstActivity</ID>
        <Source>An initial activity could not be identified in the session.</Source>
        <Translation>Počáteční aktivitu v daném režimu se nepodařilo identifikovat.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AttemptEndTimeNotValid</ID>
        <Source>The attempt associated with this session has not ended.</Source>
        <Translation>Pokus spojený s tímto režimem se ješte neukončil.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_SuspendNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be suspended in its current state. In Execute view, only Active sessions may be suspended. Sessions may not be suspended in other views.</Source>
        <Translation>Režim se v současném stavu nedá přerušit. V pracovním zobrazení můžou být přerušené jen aktivní režimy. V ostatních zobrazeních nemůžou být režimy přerušené.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_InvalidateSessionCacheNotValid</ID>
        <Source>The session cache cannot be cleared because the current session contains an active attempt. </Source>
        <Translation>Cache režim není možné vyčistit, protože současný režim obsahuje aktivní pokus. </Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ProcessNavigationRequestsNotValid</ID>
        <Source>Navigation requests cannot be processed. In an ExecuteView, the AttemptStatus must be Active. This call is not valid in RandomAccess and Review views.</Source>
        <Translation>Navigační požadavky není možné zpracovat. V pracovním zobrazení musí být funkce Stav pokusu aktivní. Tento požadavek není platný v režimech Náhodný přístup a Přehled.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_StartNotValid</ID>
        <Source>A session may only be started on an active attempt in ExecuteView. The session may not be in Review or RandomAccess view when calling this method.</Source>
        <Translation>Režim je možné spustit jen v aktivním pokusu v rámci pracovního zobrazení. Při požadování této metody by režim neměl být v zobrazení Přehled a Náhodný přístup.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AbandonNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be abandoned in its current state. In Execute view, only Active sessions may be abandoned. Sessions may not be abandoned in other views.</Source>
        <Translation>Režim v současném stavu nemůže být ukončen. V pracovním zobrazení můžou být ukončené jen aktivní režimy. V ostatních zobrazeních nemůžou být režimy ukončené.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ResourceNotFound</ID>
        <Source>The current activity in the session does not have an associated resource. The content cannot be displayed.</Source>
        <Translation>Současná aktivita v režimu nemá přidružený zdroj. Obsah není možné zobrazit.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_MoveToNextNotValid</ID>
        <Source>Moving to the next activity is not valid. In Execute view, only Active sessions with a current activity may navigate to the next activity.</Source>
        <Translation>Přechod na další aktivitu není platný. V pracovním zobrazení můžou navigovat na další aktivitu jen aktivní režimy se současnou aktivitou.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_RenderNotValid</ID>
        <Source>The content cannot be rendered. In Execute view, the session must have an AttemptStatus of Active.</Source>
        <Translation>Obsah není možné poskytnout. V pracovním zobrazení musí být funkce Stav pokusu aktivní. </Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_CommitChangesNotValid</ID>
        <Source>The changes to the current session cannot be committed. The session may not be in Review view when calling this method. </Source>
        <Translation>Změny v současném režimu není možné vykonat. Při tomto postupu by režim neměl být v zobrazení Přehled.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AttemptHasStarted</ID>
        <Source>The attempt has already started. You may not call Start more than once.</Source>
        <Translation>Pokus je již spuštěn. Neměli by jste požadovat funkci Spustit více než jedenkrát.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ResumeNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be resumed in its current state. In Execute view, only Suspended sessions may be resumed. Sessions may not be resumed in other views.</Source>
        <Translation>V současném stavu se režim nedá vrátit zpět. V zobrazení pracovního režimu se dají vrátit zpět jen Pozastavené režimy. V ostatních zobrazeních se režimy vrátit zpět nedají.</Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
  <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.PackageResources.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.PackageResources.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>FSPS_BasePathDirNotFound</ID>
        <Source>The folder '{0}' must exist prior to calling this method.</Source>
        <Translation>Složka '{0}' musí existovat ještě před požadováním této metody.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>FSPS_InvalidPackageId</ID>
        <Source>The LearningStoreItemIdentifier {0} does not represent a package in LearningStore.</Source>
        <Translation>The LearningStoreItemIdentifier {0} není zastoupený v balíku LearningStore.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>FSPS_CouldNotFindDirectory</ID>
        <Source>Could not find a unique directory name to use for the files.</Source>
        <Translation>Nepodařilo se najít specifický název adřesáře pro tyto soubory.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PS_ValidationFailed</ID>
        <Source>The package cannot be added to the store because it contains at least one error.</Source>
        <Translation>Balík není možné přidat k paměti, protože obsahuje minimálne jednu chybu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PS_InvalidManifest</ID>
        <Source>The package cannot be added to LearningStore because the manifest in the package cannot be read.</Source>
        <Translation>Balík není možné přidat k LearningStore, protože znak v balíku se nedá přečíst.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PS_NoOrganization</ID>
        <Source>The package must contain at least one organization and one item in order to be added to LearningStore.</Source>
        <Translation>Balík musí obsahovat aspoň jedno uspořádání a jednu položku, aby mohl být přidaný do LearningStore.</Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
  <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.Resources.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.Resources.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>NotAllowedInExecuteMode</ID>
        <Source>This operation cannot be performed in Execute view.</Source>
        <Translation>Danou operaci není možné v pracovním režimu vykonat.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NotAllowedWhileInAutoGradingMode</ID>
        <Source>This operation cannot be performed during the auto-grading process.</Source>
        <Translation>Operaci není možné vykonat během procesu automatického známkování.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttemptComplete</ID>
        <Source>The requested operation cannot be performed because the session has been completed.</Source>
        <Translation>Požadovanou operaci není možné vykonat, protože režim byl ukončen.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttemptAbandoned</ID>
        <Source>The requested operation cannot be performed because the session has been abandoned.</Source>
        <Translation>Požadovanou operaci není možné vykonat, protože byl režim opuštěn.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttachmentTooLarge</ID>
        <Source>Attachment exceeds maximum size of {0} bytes.</Source>
        <Translation>Příloha přesahuje maximální velikost{0} bytů.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AutoGradingModeNotBegun</ID>
        <Source>This operation is only valid during auto-grading.</Source>
        <Translation>Tato operace je platná jen během automatického známkování.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidAttemptId</ID>
        <Source>The attempt could not be accessed. You may not have access to it, the attempt may have been deleted or does not exist.</Source>
        <Translation>K pokusu se nepodařilo dostat. Zřejmě nemáte přístup, případně byl pokus vymazán nebo neexistuje.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NotAllowedInReviewMode</ID>
        <Source>This operation cannot be performed in Review view.</Source>
        <Translation>Tuto operaci není možné vykonat v režimu Přehled.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttemptHasNotEnded</ID>
        <Source>The requested operation cannot be performed because the session is not complete.</Source>
        <Translation>Požadovanou operaci není možné vykonat, protože režim není úplný.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidRootActivityId</ID>
        <Source>The root activity id could not be accessed. Either it does not exist or you do not have permission to access it.</Source>
        <Translation>Není je přístup k id kořenu aktivity. Buď neexistuje nebo nemáte povolení k jeho přístupu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NoCurrentActivity</ID>
        <Source>A current activity is required for this operation.</Source>
        <Translation>Pro tuto operaci se požaduje současná aktivita.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_SessionCannotBeActive</ID>
        <Source>This operation cannot be performed on a session with an AttemptStatus of Active.</Source>
        <Translation>Tuto operaci není možné vykonat v režimu s aktivní funkcí Stavu pokusu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>GlobalObjectiveDatabaseStateNotValid</ID>
        <Source>Global Objective database contains non-unique entries.</Source>
        <Translation>Databáze Global Objective obsahuje nespecifikované složky.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidLearnerId</ID>
        <Source>The LearnerId could not be accessed. Either it does not exist or you do not have permission to access it.</Source>
        <Translation>Id studenta není přístupné. Buď neexistuje nebo nemáte povolení k jeho přístupu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidActivity</ID>
        <Source>The requested activity cannot be found within the session.</Source>
        <Translation>Požadovanou aktivitu se v rámci režimu nepodařilo najít.</Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
  <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.LearningStore.LearningStoreStrings.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.LearningStore.LearningStoreStrings.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>ColumnNotFound</ID>
        <Source>Column '{0}' not found in the view.</Source>
        <Translation>Sloupec '{0}' v zobrazení nenalezen.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AtLeastOneValueMustBeProvided</ID>
        <Source>At least one value must be provided.</Source>
        <Translation>Musíte zadat alespoň jednu hodnotu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>DuplicatePropertyValue</ID>
        <Source>More than one value has been provided for property '{0}'.</Source>
        <Translation>Pro vlastnost '{0}' byla zadána více než jedna hodnota.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>CannotChangeIdProperty</ID>
        <Source>Property 'Id' can not be changed.</Source>
        <Translation>Vlastnost 'Id' se nedá změnit.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidIdConditionValue</ID>
        <Source>Invalid condition value: only item identifiers with unique keys can be compared against.</Source>
        <Translation>Chybný příkaz hodnoty: je možné porovnat jen identifikátory složky se specifickými klíčemi.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ResultsOfJobCanNotBeCast</ID>
        <Source>The results of the job can not be cast to the specified return value.</Source>
        <Translation>Výsledky zadání není možné obsadit specifikovanými zpětnými hodnotami.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>RightNotFoundInSchema</ID>
        <Source>Right '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation>Pravidlo '{0}' se v schématu nenašlo.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>TimeoutMustBeZero</ID>
        <Source>Timeout value specified for the transaction must be zero.</Source>
        <Translation>Volná hodnota určená pro transakci musí být nula.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidConditionValueForXmlColumn</ID>
        <Source>Invalid condition value: an Xml column can only be compared against null.</Source>
        <Translation>Chybný příkaz hodnoty: Xml sloupec je možné porovnat jen se základem.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>UniqueKeyNotAvailable</ID>
        <Source>Unique key not available.</Source>
        <Translation>Specifický klíč není k dispozici.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidConditionOperatorForGuidColumn</ID>
        <Source>Invalid condition operator: a Guid column can only be compared with an equality or inequality operator.</Source>
        <Translation>Chybný příkaz operátora: sloupec Guid se dá porovnat jen s operátorem rovnosti nebo nerovnosti.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>TransactionAlreadyExists</ID>
        <Source>A transaction already exists in this scope.</Source>
        <Translation>V tomto poli už transakce existuje.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueCausesInvalidCast</ID>
        <Source>Invalid cast.</Source>
        <Translation>Neplatné sčítání.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidPropertyValueWithDescription</ID>
        <Source>Invalid value for property '{0}': {1}</Source>
        <Translation>Neplatná hodnota pro vlastnost '{0}': {1}</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>QueryNotCompatibleWithStore</ID>
        <Source>The query is not compatible with this LearningStore instance.</Source>
        <Translation>Dotaz není kompatibilní s LearningStore případem.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ItemNotFound</ID>
        <Source>Item not found</Source>
        <Translation>Položka nebyla nalezena.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PropertyNotFound</ID>
        <Source>Property '{0}' not found</Source>
        <Translation>Vlastnost '{0}' nebyla nalezena.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>MoreThanOneItemFoundInAddOrUpdate</ID>
        <Source>More than one item matches the properties in the AddOrUpdateItem command.</Source>
        <Translation>Více jak jedna položka odpovídá vlastnostem v příkaze Přidej nebo aktualizuj položku.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ItemTypeNotFoundInSchema</ID>
        <Source>Item type '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation>Položka typu '{0}' nebyla v schématu nalezena.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeGuid</ID>
        <Source>Must be a Guid.</Source>
        <Translation>Musí být Guid.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ParameterNotFound</ID>
        <Source>Parameter '{0}' not found in the view.</Source>
        <Translation>Parametr '{0}' se v náhledu nenašel.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>IncompatibleEngineVersion</ID>
        <Source>The database was created by a different version of this product.</Source>
        <Translation>Databáze byla vytvořena odlišnou verzí tohoto produktu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ScopeDisposedInInvalidThread</ID>
        <Source>Transaction scope disposed in invalid thread.</Source>
        <Translation>Připravená oblast transakce je v neplatné cestě.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>MismatchedIsolationLevel</ID>
        <Source>Isolation level specified for the transaction doesn't match the isolation level for the currently-existing transaction.</Source>
        <Translation>Separace úrovně specifikované pro transakci neodpovídá úrovni separace pro právě existující transakci.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>DebugLogAlreadyEnabled</ID>
        <Source>The debug log has already been enabled.</Source>
        <Translation>Protokol ladění byl už zpřístupněn.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ColumnAlreadySortedOn</ID>
        <Source>A sort order for the specified column already exists in the query.</Source>
        <Translation>Pořadí třídění pro specifický sloupec už existuje v požadavku.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ColumnAlreadyExistsInQuery</ID>
        <Source>Column '{0}' has already been added to the query</Source>
        <Translation>Sloupec '{0}' byl už přidán k požadavku</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueHasInvalidFormat</ID>
        <Source>Invalid format.</Source>
        <Translation>Neplatný formát.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>XmlPropertyCannotBeSearchedOn</ID>
        <Source>Cannot search on XML property '{0}'.</Source>
        <Translation>Nedá se hledat ve vlastnosti XML '{0}'.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SecurityCheckFailed</ID>
        <Source>Security check failed.</Source>
        <Translation>Kontrola zabezpečení selhala.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidParameterValueWithDescription</ID>
        <Source>Invalid parameter value: {0}</Source>
        <Translation>Chybná hodnota parametru: {0}</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidIdParameterValue</ID>
        <Source>Invalid parameter value: only item identifiers with unique keys can be used as parameters.</Source>
        <Translation>Chybná hodnota parametru: jako parametry se můžou používat jen identifikátory položek se specifickými klíčemi.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ParameterNotFoundInRight</ID>
        <Source>Parameter '{0}' not found in the right.</Source>
        <Translation>Parametr '{0}' nebyl nalezen.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AtLeastOneOutputColumnMustBeSpecified</ID>
        <Source>At least one output column must be specified in the query.</Source>
        <Translation>Při požadavku musí být specifikovaný minimálně jeden sloupec výstupu.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidPropertyValue</ID>
        <Source>Invalid value for property '{0}'</Source>
        <Translation>Nesprávná hodnota pro vlastnost '{0}'</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>EnumTypeNotFoundInSchema</ID>
        <Source>Enum type '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation>Typ výpočtu '{0}' se v schématu nenašel.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidConditionValueWithDescription</ID>
        <Source>Invalid condition value: {0}</Source>
        <Translation>Chybná hodnota příkazu: {0}</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidSchemaDefinition</ID>
        <Source>Invalid schema definition</Source>
        <Translation>Chybná definice schématu</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidOperatorForNullConditionValue</ID>
        <Source>Invalid condition operator: null can only be compared with an equality or inequality operator.</Source>
        <Translation>Chybný příkaz operátora: nula může být porovnávaná jen s operátorem rovnosti nebo nerovnosti.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NullReferenceWhenAccessingDatabase</ID>
        <Source>Object reference not set to an instance of an object when attempting to access database.  Database connection may have been lost.</Source>
        <Translation>Při pokusu přístupu k databázi není odkaz předmětu nastavený na příklad předmětu. Možnost ztráty připojení k databázi.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidScopeNesting</ID>
        <Source>Invalid transaction scope nesting.</Source>
        <Translation>Neplatné seskupení škály transakce.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>OperationFailedBecauseOfConstraintViolation</ID>
        <Source>The operation failed because of a constraint violation.</Source>
        <Translation>Operace selhala kvůli porušení omezení.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueCannotBeNull</ID>
        <Source>Cannot be null.</Source>
        <Translation>Nemůže být prázdné.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ColumnCannotBeSorted</ID>
        <Source>Column can not be sorted on.</Source>
        <Translation>Sloupec se nedá roztřídit.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeItemIdentifier</ID>
        <Source>Must be a LearningStoreItemIdentifier with ItemType '{0}'.</Source>
        <Translation>Identifikační položka paměti učení musí mít typ položky '{0}'.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>CompleteAlreadyCalled</ID>
        <Source>Method has already been called.</Source>
        <Translation>Metoda už byla požadovaná.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeXml</ID>
        <Source>Must be a LearningStoreXml.</Source>
        <Translation>Musí být LearningStoreXml.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeValidEnumValue</ID>
        <Source>Must be a valid value from '{0}'.</Source>
        <Translation>Musí být platná hodnota od '{0}'.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidParameterValueWithDescriptionAndName</ID>
        <Source>Invalid value for parameter '{0}': {1}</Source>
        <Translation>Nesprávná hodnota pro parametr '{0}': {1}</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PositiveValueExpected</ID>
        <Source>Positive value expected</Source>
        <Translation>Očekává se pozitivní hodnota</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PropertyValueNotFound</ID>
        <Source>Value for property '{0}' not found</Source>
        <Translation>Hodnota pro vlastnost '{0}' se nenašla</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeByteArray</ID>
        <Source>Must be a System.Byte array.</Source>
        <Translation>Musí být seskupení System.Byte.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeWithinSqlDateTimeRange</ID>
        <Source>Must be between SqlDateTime.MinValue and SqlDateTime.MaxValue.</Source>
        <Translation>Musí být mezi SqlDateTime.MinValue a SqlDateTime.MaxValue.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ViewNotFoundInSchema</ID>
        <Source>View '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation>Pohled '{0}' se v schématu nenašel.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidParameterValue</ID>
        <Source>Invalid value for parameter '{0}'</Source>
        <Translation>Nesprávná hodnota pro parametr '{0}'</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueCausesOverflow</ID>
        <Source>Overflow.</Source>
        <Translation>Přeplnění.</Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
</root>
