<root>
  <assembly culture="uk" name="Microsoft.LearningComponents.Storage.resources" version="1.1.0.0">
  </assembly>
  <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.SessionResources.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.SessionResources.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>SLS_MoveToActivityNotValid</ID>
        <Source>The session is not in a state where a new activity may be selected. In Execute view, only Active sessions may navigate to a selected activity.</Source>
        <Translation>Статус сеансу не дозволяє обирати нову активність. В представленні Execute тільки активні сеанси можуть переходити до обраної активності.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ExitCurrentActivityNotValid</ID>
        <Source>The current activity cannot be exited. There must be a current activity in an active session in order to exit it. </Source>
        <Translation>Поточна активність не може бути завершена. Для того, щоб активність можна було завершити, вона повинна заходитись в активному сеансі.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_LoggingFlagsSetNotValid</ID>
        <Source>The LoggingOptions property may not be set when reviewing a session.</Source>
        <Translation>Можливо, опція LoggingOptions не була встановлена.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_MoveToPreviousNotValid</ID>
        <Source>Moving to the previous activity is not valid. In Execute view, only Active sessions with a current activity may navigate to the next activity.</Source>
        <Translation>Перехід до попередньої активності неможливий. В представленні Execute тільки активні сеанси з поточною активністю можуть переходити до наступної активності.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ReactivateNotValid</ID>
        <Source>It is not valid to reactivate the current session. Only a completed or abandoned session may be reactivated, and only in RandomAccess view.</Source>
        <Translation>Неможливо відновити поточний сеанс. Відновленим може бути лише завершений або скасований сеанс, тільки в представленні RandomAccess </Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ExitNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be exited in its current state. In Execute view, only Active sessions which have been started may be exited. Sessions may not be exited in other views.</Source>
        <Translation>Поточна сеанс з поточним статусом не може бути завершеним. В представленні Execute можливо завершити лише активні сеанси. Сеанси не можуть бути завершені у інших представленнях.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AbandonCurrentActivityNotValid</ID>
        <Source>The current activity cannot be abandoned. There must be a current activity in an active session in order to abandon it. </Source>
        <Translation>Поточна активність не може бути скасована. Для того, щоб активність можна було скасувати, вона повинна заходитись в активному сеансі.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_CouldNotFindFirstActivity</ID>
        <Source>An initial activity could not be identified in the session.</Source>
        <Translation>Не можливо визначити початкову активність сеансу.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AttemptEndTimeNotValid</ID>
        <Source>The attempt associated with this session has not ended.</Source>
        <Translation>Спроба пов'язана з цією сесією не була завершена.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_SuspendNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be suspended in its current state. In Execute view, only Active sessions may be suspended. Sessions may not be suspended in other views.</Source>
        <Translation>Неможливо призупинити сеанс з поточного статусу. У представленні Execute, тільки активні сеанси можуть бути призупинені. Сеанси не можуть бути призупинені у інших представленнях.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_InvalidateSessionCacheNotValid</ID>
        <Source>The session cache cannot be cleared because the current session contains an active attempt. </Source>
        <Translation>Сеанс не може бути очищеним, тому що він містить активну спробу.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ProcessNavigationRequestsNotValid</ID>
        <Source>Navigation requests cannot be processed. In an ExecuteView, the AttemptStatus must be Active. This call is not valid in RandomAccess and Review views.</Source>
        <Translation>Запит переходу не може бути оброблений. В представленні Execute, AttemptStatus повинен бути активний. Цей виклик не дії в представленнях RandomAccess та Review.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_StartNotValid</ID>
        <Source>A session may only be started on an active attempt in ExecuteView. The session may not be in Review or RandomAccess view when calling this method.</Source>
        <Translation>Цей сеанс може бути запущений тільки в активній спробі в представленні ExecuteView. При виклику цього методу, сеанс не буде присутній в представленнях Review або RandomAccess.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AbandonNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be abandoned in its current state. In Execute view, only Active sessions may be abandoned. Sessions may not be abandoned in other views.</Source>
        <Translation>Сеанс з поточним статусом не може бути скасований. В представленні Execute можливо скасувати лише активні сеанси. Сеанси не можуть бути скасовані у інших представленнях.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ResourceNotFound</ID>
        <Source>The current activity in the session does not have an associated resource. The content cannot be displayed.</Source>
        <Translation>Поточна активність не має ресурсів. Контент не може бути показаний.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_MoveToNextNotValid</ID>
        <Source>Moving to the next activity is not valid. In Execute view, only Active sessions with a current activity may navigate to the next activity.</Source>
        <Translation>Перехід до наступної активності неможливий. В представленні Execute тільки активні сеанси з поточною активністю можуть переходити до наступної активності.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_RenderNotValid</ID>
        <Source>The content cannot be rendered. In Execute view, the session must have an AttemptStatus of Active.</Source>
        <Translation>Контент не може бути виведено на екран. У представленні Execute сеанс повинен мати значення AttemptStatus активним.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_CommitChangesNotValid</ID>
        <Source>The changes to the current session cannot be committed. The session may not be in Review view when calling this method. </Source>
        <Translation>Зміни в поточному сеансі не можуть бути збережені. Можливо сеанс не був у представленні Review коли була запущена ця процедура.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_AttemptHasStarted</ID>
        <Source>The attempt has already started. You may not call Start more than once.</Source>
        <Translation>Спроба вже почалася. Не потрібно її запускати більше ніж один раз.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_ResumeNotValid</ID>
        <Source>The session cannot be resumed in its current state. In Execute view, only Suspended sessions may be resumed. Sessions may not be resumed in other views.</Source>
        <Translation>Неможливо відновити сеанс з поточного статусу. У представленні Execute, тільки призупинені сеанси можуть бути відновлені. Сеанси не можуть бути відновлені у інших представленнях.</Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
  <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.PackageResources.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.PackageResources.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>FSPS_BasePathDirNotFound</ID>
        <Source>The folder '{0}' must exist prior to calling this method.</Source>
        <Translation>Папка '{0}' повинна попередньо існувати для виклику цього правила. </Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>FSPS_InvalidPackageId</ID>
        <Source>The LearningStoreItemIdentifier {0} does not represent a package in LearningStore.</Source>
        <Translation>LearningStoreItemIdentifier {0} не є пакетом в LearningStore.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>FSPS_CouldNotFindDirectory</ID>
        <Source>Could not find a unique directory name to use for the files.</Source>
        <Translation>Неможна знайти унікальне ім'я каталогу, щоб використати його для файлів.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PS_ValidationFailed</ID>
        <Source>The package cannot be added to the store because it contains at least one error.</Source>
        <Translation>Цей пакет не може бути доданий до сховища, так як він містить принаймні одну помилку.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PS_InvalidManifest</ID>
        <Source>The package cannot be added to LearningStore because the manifest in the package cannot be read.</Source>
        <Translation>Цей пакет не може бути доданий до сховища LearningStore, так як неможливо прочитати його маніфест.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PS_NoOrganization</ID>
        <Source>The package must contain at least one organization and one item in order to be added to LearningStore.</Source>
        <Translation>Пакет має містити принаймні одну організацію та один елемент, щоб його можна було додати в сховище LearningStore.</Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
  <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.Resources.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.Properties.Resources.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>NotAllowedInExecuteMode</ID>
        <Source>This operation cannot be performed in Execute view.</Source>
        <Translation>Ця операція не може бути виконаною в представленні Execute.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NotAllowedWhileInAutoGradingMode</ID>
        <Source>This operation cannot be performed during the auto-grading process.</Source>
        <Translation>Ця операція не може бути виконаною під час процесу автоматичного оцінювання.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttemptComplete</ID>
        <Source>The requested operation cannot be performed because the session has been completed.</Source>
        <Translation>Операція не може бути виконана через те, що сеанс був завершений.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttemptAbandoned</ID>
        <Source>The requested operation cannot be performed because the session has been abandoned.</Source>
        <Translation>Операція не може бути виконана через те, що сеанс був скасований.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttachmentTooLarge</ID>
        <Source>Attachment exceeds maximum size of {0} bytes.</Source>
        <Translation>Розмір прикріпленого елементу перевищує максимум в {0} байтів.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AutoGradingModeNotBegun</ID>
        <Source>This operation is only valid during auto-grading.</Source>
        <Translation>Ця операція дійсна тільки для режиму автоперевірки.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidAttemptId</ID>
        <Source>The attempt could not be accessed. You may not have access to it, the attempt may have been deleted or does not exist.</Source>
        <Translation>Спроба не доступна. Можливо у вас немає прав доступу до неї, можливо, спроба була видалена або не існує.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NotAllowedInReviewMode</ID>
        <Source>This operation cannot be performed in Review view.</Source>
        <Translation>Ця операція не може бути виконаною в представленні Review.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AttemptHasNotEnded</ID>
        <Source>The requested operation cannot be performed because the session is not complete.</Source>
        <Translation>Операція не може бути виконана через те, що сеанс не завершений.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidRootActivityId</ID>
        <Source>The root activity id could not be accessed. Either it does not exist or you do not have permission to access it.</Source>
        <Translation>Ідентифікатор кореневої активності недоступний. Він або не існує, або у Вас не має доступу до нього.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NoCurrentActivity</ID>
        <Source>A current activity is required for this operation.</Source>
        <Translation>Для цієї операції потребується поточна активність. </Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SLS_SessionCannotBeActive</ID>
        <Source>This operation cannot be performed on a session with an AttemptStatus of Active.</Source>
        <Translation>Ця операція не може бути виконана в сесії з встановленим активним AttemptStatus .</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>GlobalObjectiveDatabaseStateNotValid</ID>
        <Source>Global Objective database contains non-unique entries.</Source>
        <Translation>Глобальна база даних задач містить не унікальні записи.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidLearnerId</ID>
        <Source>The LearnerId could not be accessed. Either it does not exist or you do not have permission to access it.</Source>
        <Translation>LearnerId не доступний. Він або не існує або у Вас немає до нього доступу.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidActivity</ID>
        <Source>The requested activity cannot be found within the session.</Source>
        <Translation>Активність, яка була запитана, не знайдена в цьому сеансі.</Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
  <resources name="Microsoft.LearningComponents.Storage.LearningStore.LearningStoreStrings.resources" type="StringTable">
    <NewDataSet>
      <MetaData>
        <Name>Microsoft.LearningComponents.Storage.LearningStore.LearningStoreStrings.resources</Name>
        <Type>StringTable</Type>
      </MetaData>
      <Resources>
        <ID>ColumnNotFound</ID>
        <Source>Column '{0}' not found in the view.</Source>
        <Translation>Колонка '{0}' не знайдена в цьому представленні.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AtLeastOneValueMustBeProvided</ID>
        <Source>At least one value must be provided.</Source>
        <Translation>Повинно бути задане хоча б одне значення</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>DuplicatePropertyValue</ID>
        <Source>More than one value has been provided for property '{0}'.</Source>
        <Translation>Для властивості '{0}' було введено більше ніж одне значення.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>CannotChangeIdProperty</ID>
        <Source>Property 'Id' can not be changed.</Source>
        <Translation>Властивість 'Id' не може бути змінена</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidIdConditionValue</ID>
        <Source>Invalid condition value: only item identifiers with unique keys can be compared against.</Source>
        <Translation>Недопустиме умовне значення: можна порівнювати тільки ідентифікатори елементів з унікальними ключами.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ResultsOfJobCanNotBeCast</ID>
        <Source>The results of the job can not be cast to the specified return value.</Source>
        <Translation>Результати роботи не можуть бути перетворені до вказаного типу.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>RightNotFoundInSchema</ID>
        <Source>Right '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation>{0}' не знайдено в схемі.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>TimeoutMustBeZero</ID>
        <Source>Timeout value specified for the transaction must be zero.</Source>
        <Translation>Встановлений для транзакції час очікування має бути нулем.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidConditionValueForXmlColumn</ID>
        <Source>Invalid condition value: an Xml column can only be compared against null.</Source>
        <Translation>Недопустиме умовне значення: Колонка Xml може бути порівняна тільки з порожнім значенням.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>UniqueKeyNotAvailable</ID>
        <Source>Unique key not available.</Source>
        <Translation>Унікальний ключ недоступний.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidConditionOperatorForGuidColumn</ID>
        <Source>Invalid condition operator: a Guid column can only be compared with an equality or inequality operator.</Source>
        <Translation>Недопустимий умовний оператор: Колонка Guid може бути порівняна тільки з операторами рівності або нерівності.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>TransactionAlreadyExists</ID>
        <Source>A transaction already exists in this scope.</Source>
        <Translation>Транзакція в цьому представленні вже існує.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueCausesInvalidCast</ID>
        <Source>Invalid cast.</Source>
        <Translation>Некоректна роль</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidPropertyValueWithDescription</ID>
        <Source>Invalid value for property '{0}': {1}</Source>
        <Translation>Недопустиме значення для властивості '{0}': {1}</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>QueryNotCompatibleWithStore</ID>
        <Source>The query is not compatible with this LearningStore instance.</Source>
        <Translation>Запит не сумісний з цим екземпляром LearningStore.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ItemNotFound</ID>
        <Source>Item not found</Source>
        <Translation>Елемент не знайдений</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PropertyNotFound</ID>
        <Source>Property '{0}' not found</Source>
        <Translation>Властивість '{0}' не знайдено</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>MoreThanOneItemFoundInAddOrUpdate</ID>
        <Source>More than one item matches the properties in the AddOrUpdateItem command.</Source>
        <Translation>Властивостям команди AddOrUpdateItem відповідає більше ніж один елемент.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ItemTypeNotFoundInSchema</ID>
        <Source>Item type '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation>Елемент типу '{0}' не знайдений в схемі даних.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeGuid</ID>
        <Source>Must be a Guid.</Source>
        <Translation>Повинно бути Guid.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ParameterNotFound</ID>
        <Source>Parameter '{0}' not found in the view.</Source>
        <Translation>Параметр '{0}' в представленні не знайдено.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>IncompatibleEngineVersion</ID>
        <Source>The database was created by a different version of this product.</Source>
        <Translation>The база даних була створена різними версіями цього продукту.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ScopeDisposedInInvalidThread</ID>
        <Source>Transaction scope disposed in invalid thread.</Source>
        <Translation>Область транзакції знаходиться у неправильному потоці.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>MismatchedIsolationLevel</ID>
        <Source>Isolation level specified for the transaction doesn't match the isolation level for the currently-existing transaction.</Source>
        <Translation>Зазначена ізоляція рівня для транзакції не складає ізоляції рівня для поточної існуючої транзакції.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>DebugLogAlreadyEnabled</ID>
        <Source>The debug log has already been enabled.</Source>
        <Translation>Журнал відлагодження вже було активовано.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ColumnAlreadySortedOn</ID>
        <Source>A sort order for the specified column already exists in the query.</Source>
        <Translation>Порядок сортування для даної колонки в запиті вже існує.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ColumnAlreadyExistsInQuery</ID>
        <Source>Column '{0}' has already been added to the query</Source>
        <Translation>Колонка '{0}' вже була додана до запиту</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueHasInvalidFormat</ID>
        <Source>Invalid format.</Source>
        <Translation>Некоректний формат.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>XmlPropertyCannotBeSearchedOn</ID>
        <Source>Cannot search on XML property '{0}'.</Source>
        <Translation>XML властивість '{0}' не знайдена.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>SecurityCheckFailed</ID>
        <Source>Security check failed.</Source>
        <Translation>Перевірка безпеки невдала.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidParameterValueWithDescription</ID>
        <Source>Invalid parameter value: {0}</Source>
        <Translation>Недопустиме значення параметра: {0}</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidIdParameterValue</ID>
        <Source>Invalid parameter value: only item identifiers with unique keys can be used as parameters.</Source>
        <Translation>Недопустиме значення параметру: тільки ідентифікатор елемента з унікальними ключами може використовуватись як параметри.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ParameterNotFoundInRight</ID>
        <Source>Parameter '{0}' not found in the right.</Source>
        <Translation>Параметр '{0}' не знайдено.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>AtLeastOneOutputColumnMustBeSpecified</ID>
        <Source>At least one output column must be specified in the query.</Source>
        <Translation>В запиті повинна бути визначена принаймні одна колонка</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidPropertyValue</ID>
        <Source>Invalid value for property '{0}'</Source>
        <Translation>Недопустиме значення властивості '{0}'</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>EnumTypeNotFoundInSchema</ID>
        <Source>Enum type '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation>Тип переліку '{0}' не знайдений у схемі.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidConditionValueWithDescription</ID>
        <Source>Invalid condition value: {0}</Source>
        <Translation>Недопустиме умовне значення: {0}</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidSchemaDefinition</ID>
        <Source>Invalid schema definition</Source>
        <Translation>Неприпустима схема</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidOperatorForNullConditionValue</ID>
        <Source>Invalid condition operator: null can only be compared with an equality or inequality operator.</Source>
        <Translation>Недопустимий умовний оператор: нуль може бути порівняним з рівністю або рівністю оператора.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>NullReferenceWhenAccessingDatabase</ID>
        <Source>Object reference not set to an instance of an object when attempting to access database.  Database connection may have been lost.</Source>
        <Translation>Посилання на об'єкт не вказує на екземпляр об'єкта при спробі доступу до бази даних. Зв'язок з бази даних, можливо, відсутній.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidScopeNesting</ID>
        <Source>Invalid transaction scope nesting.</Source>
        <Translation>Неприпустиме вкладення елементів області транзакцій</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>OperationFailedBecauseOfConstraintViolation</ID>
        <Source>The operation failed because of a constraint violation.</Source>
        <Translation>Операція невдала через конфлікт областей.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueCannotBeNull</ID>
        <Source>Cannot be null.</Source>
        <Translation>Не може бути порожнім.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ColumnCannotBeSorted</ID>
        <Source>Column can not be sorted on.</Source>
        <Translation>Колонка не може бути відсортована.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeItemIdentifier</ID>
        <Source>Must be a LearningStoreItemIdentifier with ItemType '{0}'.</Source>
        <Translation>Повинно бути LearningStoreItemIdentifier з ItemType '{0}'.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>CompleteAlreadyCalled</ID>
        <Source>Method has already been called.</Source>
        <Translation>Правило вже було названо.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeXml</ID>
        <Source>Must be a LearningStoreXml.</Source>
        <Translation>Повинно бути LearningStoreXml.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeValidEnumValue</ID>
        <Source>Must be a valid value from '{0}'.</Source>
        <Translation>Повинно бути допустимим значенням з '{0}'.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidParameterValueWithDescriptionAndName</ID>
        <Source>Invalid value for parameter '{0}': {1}</Source>
        <Translation>Недопустиме значення для параметра '{0}': {1}</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PositiveValueExpected</ID>
        <Source>Positive value expected</Source>
        <Translation>Вимагається позитивне значення</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>PropertyValueNotFound</ID>
        <Source>Value for property '{0}' not found</Source>
        <Translation>Значення властивості '{0}' не знайдено</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeByteArray</ID>
        <Source>Must be a System.Byte array.</Source>
        <Translation>Повинно бути масивом елементів типу System.Byte.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueMustBeWithinSqlDateTimeRange</ID>
        <Source>Must be between SqlDateTime.MinValue and SqlDateTime.MaxValue.</Source>
        <Translation>Повинно бути між SqlDateTime.MinValue та SqlDateTime.MaxValue.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ViewNotFoundInSchema</ID>
        <Source>View '{0}' not found in the schema.</Source>
        <Translation>Представлення '{0}' в схемі не знайдено.</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>InvalidParameterValue</ID>
        <Source>Invalid value for parameter '{0}'</Source>
        <Translation>Недопустиме значення для параметра '{0}'</Translation>
      </Resources>
      <Resources>
        <ID>ValueCausesOverflow</ID>
        <Source>Overflow.</Source>
        <Translation>Переповнення</Translation>
      </Resources>
    </NewDataSet>
  </resources>
</root>
